垃圾護士極度囂張

今日屋企人翻工果陣call白車入左QE急症室
見完醫生入左觀察病房
抽左血，打左一支止暈針
三個鐘之後佢都仲係同我講佢好暈

咁我見到個護士，就行埋去問佢
我：姑娘呀，我屋企人打完針仲係好暈，可唔可以幫手睇下再點跟進？

護士：陳方安生係立法會都係暈六個鐘啦！你暈三個鐘算乜野！

我：點解你咁講野架？陳方安生係人我屋企人唔係人？

護士：我唔講陳方安生你就唔識囉！

之後我同佢嘈左一兩句，我問佢叫咩名，佢話佢姓劉，夠膽就投訴佢，擺佢上網。之後醫生行埋黎話同我去睇我屋企人。我同醫生去到病房之後，呢個垃圾護士竟然call三個保安圍住我。

我都見過唔少好好嘅護士，然而好似你咁垃圾都真係少見。

所以我唯有應你要求擺你上黎啦

有冇圖睇下？

我比0分

果陣掛住睇屋企人，當時影唔到佢相

真架

拉撚圾

返去補影

開名講邊間醫院, 咩時間, 咩病房, 咩資料都冇想幫你都唔得啦

講明先搞大件事到時對你同你屋企人都有機會有負面影響GA

淨係知佢疑似QE急症室觀察病房護士長，姓劉。

態度真係幾差
即使唔係最urgent 嘅case
都可以改善下點講野

巴打，想問下你娘親仲有冇呼吸脈搏？

其實係唔明冇啦啦做咩講埋陳方安生，我講習近平大返你

伊麗莎白醫院，件事發生係今日下奏1點幾，觀察病房

sorry 以為係你娘親出事
自隊

呢D咁L串都唔諗住做/或者上面有人照架啦
但都支持樓主搞大報蘋果

Ｄ護士成日都以為自己「半個醫生」講野都大聲Ｄ

可以考慮下

如果你係有禮貌咁問佢,而佢又真係咁西咁應你
直接去搵醫院PRO投訢幫你開FILE

急症室咁多病人，人手又唔夠，一日未死係咪等多陣都唔得？

好人好姐人地會call三個保安圍你? 講就講晒成件事出黎啦講D唔講D

好可能冇用，因為個護士講到明我姓劉，你咪投訴我囉，我唔驚

急症室咁多病人，人手又唔夠，問問問唔比問啊 問多句就係唔得

RN成4,5萬月薪，係寸d架啦

其實當時已經係觀察病房，今日黑雨人亦唔多，我只係問下佢，冇chur佢要求呢樣果樣

唔通真係你問完一句人地就call保安咁得閒咩 發生左咩事啊

我都唔知點解佢要call保安圍住我，我同啲保安講明件事之後佢地都離開，冇再圍我

囂張就你講既啫，個人觀感黎

Ok 網絡公審

即係巴打覺得個護士姐姐咁既對答係好合理

既然佢態度咁差
打去QEH Patient Relations Officer 投訴

我上面講左，係問完佢，佢串我，之後同佢嘈左兩句，佢躂完個朵，之後就call保安

咩醫院同咩名

你估樓主有請保鏢的話唔會圍返佢咩

老撚實咁講 打止暈針只不過治標唔治本既方法 唔通你要醫生打多幾支？你問佢點解你屋企人仲係咁暈根本係講緊廢話 真係要入院做身體檢查先查到 我係護士都hea9你啦 一d常識都冇 暈係好多種原因嫁

我唔信個19護士無啦啦call保安囉

急症室係好多仆街護士㗎喇

伊麗莎白醫院，只知佢姓劉

你講得啱
但問題唔係等唔等得
係態度問題
咁撚串都得？
Btw撐樓主但好驚炒車，希望樓主講嘅係事實全部

咪係，問黎都曬氣，一日未見醫生叫個姑娘點答到你

所以醫生之後話要打多支止暈針，食多次藥

護士管理局幫到你

又話擺佢上網 點知圖都冇張

宜家啲常識涉及嘅層面都好撚廣泛

乖啦 講返成件事出黎啦
再唔係就PRO投訴
擺上黎有咩用？ 一啲都唔公平

唔係事實全部死全家

如果呢Ｄ叫常識咁閣下唔係醫護人員就博學多材

同埋樓主都係問一句姐

答唔到咪答唔到
Hea答咪咪hea答
但唔洗咁串掛

唔識咪講句要等醫生睇下先知

自膠睇錯，病房護士咁燥咁囂

係囉
乜撚野陳方安生
9唔搭八又要串
咁都有人撐
痴撚線

郁D就話人態度唔好要網絡公審，咁人地果個開錯葯係咪要即刻攞牛記上去殺佢全家，依家冇損冇爛，俾D做大人嘅量度出黎啦。

隱約FEEL到某D巴打唔係RN/EN 就係NURSING STUDENT

開左FILE就唔會冇用
佢話唔驚就係搏你唔會投訴

at least PRO會打比佢
以前做嘢有個八婆NURSING OFFICER態度又係好差
比病人屋企人投訴
最後又係即刻死狗咁

葯你老母啊

真心講曬事實全部，上黎都係想訴下苦，雖然唔知去投訴有冇用，不過我都係會去投訴呢個垃圾

你都識講好撚多種原因喇 淨係止暈 有撚用呀？
個因呢？ 仲要打完幾個鐘都仲暈
問句都已經抵屌？ 你冇撚野呀？
已經冇要求extra野 淨係正常人尊重大家答法

你奴性重係你既事 你塞返入你老母西到唔好沖出黎7喇

支持 點都開左FILE先
樓主既然自問冇做錯怕咩

打支那字就收皮啦屌你老母

屌你你係大陸落黎嫁？中學冇讀過生物？唉都係廢撚時應你

如果咁都算常識 自己有事去藥房搞掂啦

應該好多，就咁睇件事完全冇原因撐得落個護士

中學生物科有教點解會暈？ 邊一課呀

可能宜家DSE教多左野啦，就算係咁呢Ｄ到底係BIO野定常識

就算係BN都撐唔落啦 態度咁差

連登仔炒開車 小心啲好
between 借問聲陳方安生幾時暈?

常識題：暈有幾多種原因

我都驚
但撐咗樓主先

你老母化閪，打錯一個字就支那，支你老母臭化閪

infection
brain injury
low blood glucose
emotional stress

etc

我都想知

宜家中小學生博學多材，小學常識堂教GA

on撚9 正宗香港人點會打錯支那字

唔怪得成日有醫療失誤 依家啲護士咁低質

我對親d 護士都會極有禮貌
細個個陣比d好惡既護士長鬧過

好呢件事我聽日去搞

其實你有無腦
唔好話讀生物啦
正常人都知暈只係症狀 唔係一種病
點解咁都要醫護人員先識
利申 如果樓主講真 覺得的確態度唔好

乜撚野奴性重？我都係照直講 護士態度差雖然唔撚岩 但係樓主有冇係適當時機問人或者人地好撚忙又係到煩9人 唔通次次病人問埋d廢話係咪要所有醫生護士笑笑口咁撚好戲黎答你呀7頭
醫生 我可唔可以唔死呀？

我睇似果條友係支那落黎讀u多d 一定未撚讀過中學bio

你都on撚9, 你默書次次一百分？用腦啦

香港公立醫院＝地獄
公務員＝垃圾

是常識吧

好在睇一睇會員名先，決定唔理你

係咁架啦，好出奇呀

子華

都話我見佢當時係度同其他護士傾緊計唔忙先問佢，佢根本唔忙，今日我屋企人果間觀察病房得兩三個人。

樓主我信你
因為女人=戇鳩

會員名代表真事咁孫中山應該係medic grad添啦

屌佢可能連個腦生係邊都唔撚知
對唔住佢應該冇

會唔會係精神病人扮護士長
回魂夜咁

笑撚咗
無人話要笑笑口答
但起碼正正常常
唔好串鳩人先喇

你唔係以為佢地真係白衣天使呀?
好多都係向錢看
成人對住d屎尿痰人手唔夠又做餐死
係人都燥啦

多謝每日150同支那送大禮

真性情護士

就算有心做既 試下每日對咁多病人 都麻木啦
唔係想合理化件事 但覺得可以理解

你答撚左我中學bio邊科有教reasons of dizziness 先

我見過好多次啲客想打尖或者有咩額外要求，唔得呈就話要投訴要影相放上網，明明自己發癲爆曬粗鬧職員，投訴時都會講到自己點可憐點俾職員蝦 。如果係有證據就一次過貼埋啦。

你連藥字都唔撚識打仲叫人用腦
Btw默書100分同殘體字有乜撚野關係

智者見智，愚者見愚，狗眼見狗，我有冇腦就見人見智，不過係咪常識就大家心照

切勿跟車太貼

今日講野雖然有爭坳，有激動，但係絕對冇講粗口

人地可能出生好，胎教就有教啦

On9護士

個故仔好on9 唔太信

請問下可以理解同合理化件事最大分別係邊

圖都冇張 就算你真係講事實都冇人幫到你啦

公立醫院預撚咗啦

真人真事，其實你唔信都唔緊要，我都係訴下苦姐

好多護士都on99

算啦，宜家要你出圖，之後要你出片，之後問返你點解唔即場直播GA啦

logic差唔在講 字都未撚識打

其實有教sign同symptom 如果明呢課根本應該會明藥物可以針對sign symptoms 或者病本身
無詳細講 但都應該要明

你唔講下你家人咩事？
定係見有少少頭暈就call 白車呀？
最後斷完症係咩事？

如果係小事嘅 濫用急症室比人潤都好常見

呢個post都應該有幾個

你岩 慢慢活係自己世界到啦 老實講，就算唔係做哩行呀 自己有時間咪睇下電視 上下網 咁多生物常識係網絡世界到 好奇知下都好 起碼下次有咩頭暈身慶都估到咩事先啦

見到

支持樓主

中學bio只係教physiology and anatomy
點會咁detail去講aetiology呀

如果明，應該明，巴打先唔講你係咪才智過人，想問下你對常識會點定義？

真心 想要服務就去私家啦
公立唔係老奉要好聲好氣笑哂咁服侍你

屋企人之前翻工係廚房俾大圓碟dup（原諒我唔識寫個字）到個頭，醫生話佢有輕微腦震盪，之後啲後遺症陸續有黎今日係公司暈低，所以白車送院

知唔知咩叫etiology

一個bio合格既標準

其實中學都未必讀過bio

仆你個街仲有d文筆
咁都好意思話人冇腦

哦即係原來一個普通市民閒時唔進修下生物常識係抵撚死
嘩巴打，你對生物常識咁有興趣，幾時出山指點下世人啊

都係唔阻你係自己世界慢慢玩

其實我都明嘅，護士係好忙好攰，所以我都係見佢得閒緊先問一句，但係冇expect佢串我

支持全面廢除護士
冇撚用
又以為自己係醫生
屌你班垃圾啦醫生先有用
執屎有邊個唔撚識
老實講
醫院剩係請醫生咪得

支持樓主返去影佢相再返嚟開庭公審佢

我一路講緊 中學bio冇教暈既原因 呢個pt
更何況我唔係幾覺得中學有教暈既sign and symptoms

投訴去 PRO, DOM

公立醫院垃圾就緊嫁啦
資源又小 廢老又多

上次整親睇急症 下晝4點等到凌晨2點

Btw 葯好似係異體字 唔係殘體

殘體藥都唔係咁寫

咁又唔好咁講，我識有啲護士都係好好，對病人溫柔細心

佢USER NAME冇改錯，預設左全世界真係要讀過BIO

利申：F.3 9讀BIO, 淨係記得光合作用PHOTO唔識串

詳細少少 嘈嗰一兩句講咗咩
唔好避重就輕 唔係好信會隨隨便便CALL保安

因為佢已經對慣左支那+香港閪病人
所以都當你係

起底？ 真起on9無極限 真係理你都有味

如果你講無半句假
佢態度真係好有問題
就算工作有壓力都不應該發洩係其他人度
最多咪解釋番暈好多種 再等等睇情況之類講完等於無講說話

但只能怪根本公立醫院唔會同你講態度
你去私立都話啦

而且呢件老屎忽NO 無野好怕
樓主

你地唔好非黑即白咁戇鳩喇
無人話一定要好聲好氣
最起碼唔係咁臭串先喇
上面條撚樣仲傻
話咩開錯藥係咪要俾人斬全家
亂鳩咁嚟

樓主唔好俾佢影響到心情
好好照顧屋企算

咁無啦啦彈個etiology 出黎做咩
勁d?
中學教sign and symptoms 果陣就算無講 歸唔到暈落去我都會幾驚佢bio會肥

不如你一次過講晒啦，唔好擠牙膏咁講，唔好累巴打炒車

咪就係，Ｄ邏輯好到 ，一係好一係壞

我以前成日探我婆婆病
d護士都係好仆街
真係會忍唔住開火

口岩架啦 身份敗露係應該要潛水

上面啲正字警炒哂車？

我諗你都係正係識食飯痾屎訓教同屌系
唔緊要豬都係咁嫁社會垃圾

我：你做咩個個唔講，講陳方安生，你咩意思？
護士：我唔講陳方安生你咪唔識囉
我：你叫咩名，職員編號幾多？我會投訴你
護士：我姓劉，你咪投訴我囉，你又叫咩名呀？

咁又點
醫生咪一樣做到護士做嘅嘢
護士根本冇價值

傾計。知唔知人地傾咩先？係咪講緊病情？唔好太過以自己為中心，咩都要服侍你先啦。
醫療，唔係服務業，唔係賣笑容招待服務。如果想要當你係大大爺招待，私家啦。

得啦得啦，知你BIO叻啦

大家放過呢位巴打，佢世界真係得BIO

agger, 同我想講既一樣

多謝你，我會架

講個英文terms出黎又得罪你呀？
見你係degree holder咪講下science術語囉
下半句你想表達咩

絲打我完全相信你，我去過幾次急症未遇過一個好姑娘

有次燒傷甩晒皮露晒肉，個傷口痴咗好多烏糟野，個分流姑娘望左我傷口一下，量完血壓就俾張卡我叫我去大堂等，連初步洗一洗傷口都唔幫我做，最後我主動求佢幫我洗一洗，佢先拎少少生理鹽水幫我抹一抹個傷口

問題係term都用錯呢

咁你係叻Ｄ，除左識食飯痾屎訓教屌閪仲識BIO同人身攻擊

有咩錯？

我冇話要佢賣笑好好態度，其實佢可以好好答一句，或者佢話唔知都ok，但係咁串人就唔係太好

留名學野

人地講陳太係用黎踩低你呀，港燦最叻咪話投訴，去得公立唔好要求人地笑笑口對你。

又嚟一個非黑即白戇鳩仔
喂你地諗野無中間㗎咩？
無人話要賣笑容同當人係大爺招待
乜唔可以正正常常嘅態度㗎咩？

你都on撚9 醫生連簡單到血都唔撚識抽你知唔知？知唔知點解香港咁多醫療事故係因為醫生愈黎愈廢囉 正係識讀書

其實一個好嘅護士可以好幫到醫生忙嘅

其實好明顯樓主都知暈只係symptoms 佢都知個問題係可能傷到個頭果d 你地唔好再柒落去好嘛
無人話佢態度好 但為左支持自己論點要無腦到咁 做咩姐

岩啊岩啊，護士最勁

巴打你潛一潛先，唔係好難保到你

遇到呢啲事真係好嬲尤其當你屋企人有事本身情緒已經有啲緊張btw你個傷口而家冇咩嘛？

入過廠就知好多都好仆街
係有次住私家先好D
公立/急症個D好似同佢有仇咁

睇到有人幫個護士真係眼都突埋
樓主講完件事
自己又要腦補話樓主邊忽做得唔好
仲要話常識
真心唔夠上面幾位巴打咁有常識

屋企裝修問個裝修佬邊隻板好邊隻磚好
要點拉線比家
點駁電點油防水
人地答你一句常識就得啦
乜春都唔洗問啦屌
仲要咁多專行黎托

我都同意，要好好答一句。唔好串，唔好耍人。見過有好好既護士。都見過有d 衰到，唔死都無用，又解釋唔到，仲要耍你，當你咩都唔明。
其實接受一句，依家好忙，遲d答你之類都好過耍病人或家屬。

人地講常識算比面GA啦，佢地胎教學GA

exactly 講緊呢樣野
其次 就算好忙 冇時間幫樓主跟進
都唔應該咁串

呢啲輔助角色有乜用
Train啲好嘅醫生咪得囉
醫生幫醫生跟檔咪得

邊間？

講得啱呀

根本就NURSING STUDENT上黎威，明眼人睇得穿啦

醫生唔識咁護士識哂啦

伊麗莎白醫院

上面真係好撚多非黑即白戇鳩仔
諗嘢永遠係極端
無中間
人地只要求正正常常嘅態度
你地班戇鳩仔淨係識講:
咁係咪要笑笑口啊？
咁係咪要當你大爺啊？

不如了解下醫院既運作 醫生同護士既角色定位先啦

記者朋友大家好

樓上有好多垃圾護士

【本報訊】休息不足、生活壓力過大，容易令人頭暈，但若你的頭暈症狀在無聲無息間出現，感到周圍物件天旋地轉，而且病情反覆發作，你可能患有耳水不平衡，前任政務司司長陳方安生也曾受到此病影響。有醫生表示，不少市民每當感到頭暈，就以為只是耳水不平衡而未有加以理會，但其實頭暈可能由其他更嚴重的疾病如糖尿病及心血管硬化等引致，呼籲市民切勿混淆病情，以免延誤醫治。 記者：陳倩雯

啱呀，私家啲醫生護士平時優閒好多 做起野上嚟都有心啲

between個post好大鑊氣

撐嚟撐去得幾條友知咩事喇

忙咪最多黑住面答句囉 洗唔洗咁串

真心唔知果D所謂常識派平時點樣對住人
問多句都比人話蠢撚

屌你老母以為MBBS抽書

etiology係cause of disease
關暈係symptoms定咩咩事

換個例子
你頭暈 肌肉無力 流鼻水都知係感冒
感冒先係個病 同頭暈只係symptoms
你會唔會覺得食減頭暈既藥醫到感冒

當然我會覺得減symptoms既醫係必要 但唔知呢樣野既你地到底有幾無腦

入過幾次醫院
最好人係將軍澳醫院
好人到我啞左
係醫生同護士都好好人
護士特別虛寒問暖我 又叫我唔好驚呀 同我傾閒計
醫生又好好 比好多意見我
我係到諗係咪果到少人 佢地先咁好服務

但樓主個case如果無假話就投訴啦

個傷口冇事了，不過當時好痛，個傷口又好嚴重，驚燒傷真皮層

科普同幫個nurse係兩樣野
講左好多次 就算可以理解做咁多case會燥 咁對病人都係唔岩
但唔代表你可以咁無常識咁簡單既野都唔知

最後乜都係醫生決定
護士咪跟尾狗
夠人生請足夠醫生取代護士咪得囉
價值喺邊？
吖唔係
護士要執屎
醫生地位同身分太高尚唔應該做呢啲下欄嘢
你啱

假設你講既係真既話，投訴等人跟

其實將心比己如果自己屋企人/另一半有事，你係隔離睇住都會緊張啦，樓主又唔係發曬癲影響病房運作，同姑娘問句姐，根本個護士咁應人真係好唔專業

唔好合理化個姑娘既行為。如果係咁個個做call centre 既係咪可以大條道理窒個客，係咪一句多call 多complaint 自己冇mood 就可以喝返人轉頭

根本個姑娘好蠢，洗咩咁應病人家屬，平靜啲同佢地講，唔好比佢地情緒影響，唔好比佢地帶住，比佢地知道你都係想幫佢

冇事就好，不過其實燒傷呢啲最驚就係留疤痕

由討論認知暈既成因係咪常識到討論etiology一詞係度用得恰唔恰當

不如算啦一人少句啦

以前啲阿爺阿嫲臨走喺醫院
受盡啲護士阿姐既垃圾對待
態度差撚到好似佢地大撚晒咁
難聽啲講句 啲老人家都得番唔多時間
幾次都要走去屌柒佢地
屌到要嗌護士長出黎了解
病人先會得到好少少既對待
work load大一回事 你地做野要用心啲唔好咁撚閪又係一回事

咪偷換概念喇
無常識還無常識
無腦還無腦
而家個問題係護士臭串啊

傾計。知唔知人地傾咩先？係咪講緊病情？唔好太過以自己為中心，咩都要服侍你先啦。
醫療，唔係服務業，唔係賣笑容招待服務。如果想要當你係大大爺招待，私家啦。[/quote]
又嚟一個非黑即白戇鳩仔
喂你地諗野無中間㗎咩？
無人話要賣笑容同當人係大爺招待
乜唔可以正正常常嘅態度㗎咩？[/quote]

你個戇鳩仔呀。咩叫正正常常既態度呀？你比個definition 黎？
到人笑又話人笑你。唔笑，又到時話人黑面，比說話你聽。你諗野點樣中間呀？ [/i]

淨係講態度唔洗咁差

上面就有人話做護士唔通要笑笑口
唔知博人地覺得你見解獨特定乜春

非白即白

正常態度呢？

老師教書一係打鳩d學生一係就笑曬口送分比D學生

但就永遠唔會出現老師正正常常教書

屌撚柒班垃圾護狗就啱
冇撚用又以為自己好撚有用

今次佢啱 我用錯term
但其實個重點係個護士個態度差
唔係樓主知唔知個原因

幾年前屋企有人因為護士疏忽
冇比流質食物食
令到佢啲食物落肺再積水
過左幾日過埋身

又嚟一個非黑即白戇鳩仔
喂你地諗野無中間㗎咩？
無人話要賣笑容同當人係大爺招待
乜唔可以正正常常嘅態度㗎咩？[/quote]

你個戇鳩仔呀。咩叫正正常常既態度呀？你比個definition 黎？
到人笑又話人笑你。唔笑，又到時話人黑面，比說話你聽。你諗野點樣中間呀？ [/i][/quote]
事實上係樓主問一句就俾人串返轉頭
呢個一定唔係正常態度囉

理學院巴打！佢認左錯啦！放過佢啦好嘛！

你又係既，識Ｄ唔識Ｄ就衝出黎柒！

你真係乜撚都唔識就摺埋啦
你估你真係話乜就乜呀

其實呢啲人為失誤造成不可逆嘅後果真係好可惜不過都係要節哀順變

留意返我只係屌無常識呢點 但我無話過覺得個護士岩
斷估你斷腳，會痛 但你都唔會覺得止痛藥係醫斷腳
公立醫院個問題就係你暈到就死 佢都唔會理你
但咁既態度絕對係唔岩

但如果為左屌個nurse連常識都可以唔要就係錯

謀殺喎
搞到肺積水死埋

你呢啲已經係醫療事故
樓主果啲其實日日發生wfc嘅事嚟
係公立投訴態度差係冇用的 慳翻時間訓好過啦

公立醫院就預咗架喇
得閒屌番佢幾句就算

巴打你話要知「暈有好多成因」呢一句係常識我唔認同，普通人既常識只有「頭暈可大可少」

咁又係，你呢個係人命其實好大件事

點呀護狗
你識啲乜而係醫生唔識呀？

佢真係乜撚都唔識 毛都未出齊 醫院無論上至醫生下至清潔工人個個都有用 有自己既工佢崗位 放出去睇 成個社會都係咁 讀多幾年書先出黎7啦垃圾

其實本身肝定心有事入院
諗住留院觀察幾日點知咁就

最簡單感冒 暈車浪 耳水不平衡 傷頭 呢幾個都無理由可以唔知
再重申 我係覺得個護士錯

返工返到攰最多咪閪面，有時大家都可以理解，

但係態度語氣惡劣就真係唔應該，咁大個人唔識控制自己？

仆街啦支那畜

係呀
護士拎嚟執屎
同聽醫生點

喂
我毛未出齊
但你答唔答到我有乜係護士識醫生唔識呀

睇黎係大陸狗或者腥講人黎

其實之前醫生有講過係輕微腦震盪導致嘅後遺症，不過我見打左止暈針幾個鐘都仲係暈所以就問下護士應該點算好？

你哩d咪舊思想囉 老一輩先係咁諗ja 而家2017年一個年輕人會點諗我唔知 但係社會冇進步咪又係你哩種7頭拖累哂

屌你老母咁臭串 推爆

咪係，清潔呀姐罷工個社會都唔撚掂啦ching

真心想知你既常識係幾時學

平日接觸到 例如你話感冒果D我明呀
但如果頭暈打左止暈針隔左3個鐘都暈
我既常識會係
1:會唔會係唔夠勁或者有D藥成份太勁搞到暈
2:情況可能唔係支針就應付到
3:我根本唔知打完要隔幾耐先有效

岩呀 請哂醫生 全日係度幫手 炒哂班護士 睇下ha請到幾多個醫生返黎

算啦大家唔好為拗而拗啦

常識係 公立醫院冒護士真係唔會理你 除非暈到唔清醒 不過態度係絕對有問題
不過事實又係投訴都係無人會理你 其實幾仆街 除非你覺得暈咁耐唔理你拖延治療有後遺症 咁就可以告鳩佢

將心比心你屋企人入醫院，頭暈，咁樓主第一時間諗到既係「暈有好多成因」定係「頭暈可大可少」多Ｄ？

「暈有好多成因」下句推論係「唔一定有事」，「頭暈可大可少」下句推論係「我點知佢大事定小事」，巴打如果你執著「暈有好多成因」呢個陳述係常識我覺得好無謂

係呀，再加上個病人之前腦震盪，所以會有多啲憂慮

覺得自己要返shift 睇咁多病人好偉大
所以對你地西D係應份既
講真 比$5000一個月你都照做
先有資格咁串啦
咪又係為錢

其實都想講番
唔係個個護士都衰既
我細個病咗入公立醫院 藥效太勁 由朝瞓到黑
有護士姐姐怕我唔食飯 每次都會叫醒我
同我講「你唔食飯無力打敗病菌㗎！」
又試過打針 我怕痛未打就大叫
（果時十七八歲 ）
我老母怕羞家 叫我唔好大叫
個護士長好友善咁講
「痛就係嗌㗎啦，唔好忍住忍住呀！」

其實呢d好護士好多，但衰護士都有好多
尤其女人行業，真係好多on9人

每一行都有好人同態度唔好既人
但做過對人或服務性行業都明
你自己做人當然有情緒 工作當然有壓力
你可以以同樣態度對一d唔識尊重人嘅人
但唔應該發洩係其他無辜既客身上
呢個真係好基本做人原則
唔只係做護士 做咩行業都係

只可以講
我唔會期待香港人有咩質素
你搭轉地鐵都知香港人咩料啦
所以無計啦 我地個社會大部分人都唔識尊重人

睇開d
自己做好就得

利申 唔係針對護士呢個行業

我都費時同你個NURSING STUDENT嘈
原來宜家傾緊社會有冇進步

去到呢度已經偏離左一開始嘈緊既果樣「常識」
再重申 我係覺得個護士錯

護士好多都勁有火，應該真係忙到燥底
完全唔驚俾人投訴

你係啱嘅雖然係咁但係都期待呢個社會以後就有改變啦

咁撚臭串？ 幫推

唔好講咁多
投訴咗先講

炒哂班護士都夠請醫生啦
咩護士長八九皮一個月

份份工都為錢架啦

巴打問題唔單只係唔係「常識」，而係你覺得因為呢個「常識」樓主唔應該多問，呢個先係問題

個病房冇哂護士執屎又真係唔掂喎
你啱

聽日就去投訴佢，不過其實又唔係想佢冇左個飯碗，始終人地都有屋企要養，只要佢改善對病人啲態度就好

between巴打你個名

但樓主個情況同我有乜偏離 事實係打完支止暈3個鐘後都暈 我呢D無乜常識既人只係會問d相關既專業人士

留意返 第一個留言唔係我留
你地覆佢既時候覺得呢樣唔係常識係我講既野
關心則亂我明
所以我無話過樓主咁問有問題

係咪賭輸馬呀條友

我覺得好正常
唔夠人自然就燥嫁啦

時間就得咁多 野就做唔曬一定要ot 日踩10至11個鐘
個個都趕頭趕命做完收工返屋企訓教
壓力幾撚大阿
明明都啲醫生都做曬野
家人驚呢驚路 又話要跟進又話要睇睇
緊係唔舒服先要睇醫生嫁啦
睇醫生呀 睇神仙咩 睇完即刻好呀？
緊係唔舒服嫁啦
咁叻自己醫左唔洗靠人啦
唔識就當正自己醫生上身咁
一捉就捉你3~4個字問長問短
問完明明都唔會做啲咩根本就係本身都有病唔舒服
最後自己野乜都無做過
一陣又遲半個鐘收工

利申: 借朋友ac覆

常你老母個臭閪呀 扮撚晒野咁 你係咪個個護士呀？

其實我覺得個護士係好撚錯
唔應該用咁ge 方式回應病人家屬
我覺得係要pro投訴

利申：護士

啲護士不嬲串過馬撚 態度又差
支持樓豬投訴佢

你毀咗你朋友個account

一開頭又係巴打你講話頭暈打完支針三個鐘後都暈既成因係常識黎 即係其實你都隔接話樓主無常識
而有常識既人就知道
哦屌 常識黎姐打完止暈針實暈既 今次實無事啦
所以有常識既人其實唔應該問個護士
個護士見到樓主咁無常識仲唔趁機會笑9下D蠢撚咩
但你又話個護士唔岩
所以依家想知其實到底果D常識係咪正常人一定要識姐

睇返第一個留言個名 再睇下我覆緊咩先

身為office boy
識得做啲老闆唔想做嘅嘢就以為自己老闆
仲拎哂啲workload 大壓力大嚟攞正牌發惡
喂
係你做㗎啦

護狗
笑大人個口

護士要ot到10-11個鐘架咩?
護士其中一個責任 係health assessment
咁當然要問你野啦

又一隻護狗

話正常個d應該有被虐傾向
你hea答好過寸柒柒咁 何必俾面色人睇

但你都有話係常識

公立醫院護士態度差合理化
痴撚線
做得個行 就要做好本份 唔好害人
你有職責要做 要答就要做
唔求你做到滿分 但唔該你做得稱職
咪撚學港珠澳大橋班civil撚樣害人
大家各自做好本份

果度講緊 打暈針治標唔治本
同埋暈好多原因 要檢查
你再睇下你講緊咩

再諗下呢兩樣係咪常識

如果我誤會左你既話 唔好意思
不過我專登開追故睇你留言
如果唔係你既話希望個咩銀大王巴打出黎講下你D常識點學翻黎

佢話佢平時都擺起個禮貌樣wo唔知真定假

不過聽佢講份工都辛苦既
工作量好大 啲野又急又趕咁樣nonstop樣樣野要快手
話燥係人之常情 睇下掩唔掩飾得好

我拎返手機了

收檔啦乜都冇

樓上嗰個自篇自導自演真係天衣無縫呀喂

為左屌個護士而唔理常識
好啦 當我誤左你啦 唔好意思呀巴打
果頭講完話打完針暈係常識 轉頭又話要檢查
依家咪問下個護士可以點做囉

可能因為黑雨冇得收工所以燥底

咁你咪影低擺上網囉 齋up有咩用？ 話說我尋日先post鳩個骨場串柒柒部長上網

樓主第一次問，個護士今日已經唔知第幾次聽丫嘛

Wordload 大唔代表你可以咁差態度囉....
大家都係人姐，語氣好少少使死咩？得你一個wordload 大？

戇鳩

但係唔代表佢可以用差態度寸樓主囉
你去商場counter問路
個姐姐仔夠答咗百幾次
人地咪一樣要答你
人地有無西你？

聽日叫我老豆走去QE影佢😂

所以就好合理？

影唔影反而小事，開左FILE先

人地叫得三個保安黎 樓主係咪講一啲唔講一啲呀

會呀，我同我老豆講啲巴打話其實投訴未必冇用，佢話佢聽日就去投訴

當左個護士係商場counter 既cs 女女咪出事囉

乜鳩都入常識數 搵鳩我笨柒？
初中必修bio閪會講到呢啲咩
唔好以為自己識就係常識先得咖 自我中心到咁
無撚改錯名 根本想拋書包

唔該你睇翻前面我已經講左，佢失驚無神叫左三個保安上黎之後，我同啲保安解釋成件事嘅經過之後佢地就離開左冇再圍住我

護士同服務性行業有何不同？
都係打工 都係要對人 都係要做野
護士有別於其他工種就可以唔尊重人？

比我就係有人撻朵/打架打佢唔贏先會叫保安
講真急症室最撚嘆就係EMWard 個護士燥乜野？

我都唔知護士叫唔叫服務業喇，日日要對咁多個人
但我只係想講，就算你唔係服務業，對於一個「人」黎講，點解唔可以語氣好少少，等大家都冇咁躁呢
你一個人態度差，就會搞到對住你果個都差返轉頭，只會惡性循環
就算我返office ，公司都係講明我地要有禮貌，大家同事關係先會好.....

就我所知醫院保安係可以9CALL，冇一個標準

嘈一兩句? 介唔介意講下詳情嘈到人地要勞師動眾call保安黎招呼樓主咁好服務

態度差就係差 劣就係劣
問句野都要理咁多常唔常識？洗唔洗關心埋食左飯未先問得野啊
袋撚左糧就做啦柒頭 你workload多點解要發洩係普通市民到 痴鳩線

醫護就肯定唔係服務業，問題唔係服務業都應該有最基本既禮貌

講得啱
睇到好多人以為做護士有專業都可以唔尊重人
其實咩行業都好，就算醫生保安街市呀姐都應該尊重人囉

唔尊重人就真係果條友問題啦
就算係高永文都要尊重個廢老伯伯啦

不過大部分新一代公立護士都認同唔係服務性行業黎
除非你覺得醫生都係服務性行業啦

圖又冇，對話紀錄又冇
成個post得個講字
比你搵到個護士又點呀

qe 我都試過 護士態度極差，但當然唔係全部係咁

我由頭到尾無講過醫護服務性行業
我意思係每個行業要對人都應該要尊重人

護士同cs姐姐同醫生同保安同sales同文員一樣
都係一份工 都係有壓力 但工作時或做人時 都應該有尊重人的態度！

其實如果到我去投訴佢要開file果陣，果日佢call上黎嘅果三個保安可以證實件事

RH先至正

ok我再重複一次
我：你做咩個個唔講，講陳方安生，你咩意思？
護士：我唔講陳方安生你咪唔識囉
我：你叫咩名，職員編號幾多？我會投訴你
護士：我姓劉，你咪投訴我囉，你又叫咩名呀？

唔撚信

或者我用商場姐姐做例子
D護士朋友認為好offensive ？
係咪職業有分貴賤？
咁做醫生做例子

唔通醫生一日俾人問幾百次我屋企人點
就可以合理化佢態度差？可以奉旨西人？

咁應該唔會話我掛

你鐘意啦

姐係唔知咪話唔知喎
咁你唔知我唔通迫鳩你答我咩
但係無啦啦講乜鳩陳方安生姐屌

老老實實
護士咪又係一堆讀唔成書又貪錢嘅人
態度差又有幾出奇

唔知點解我好信樓主 見到咁真心好撚嬲就投佢老母訴 咁撚串！平時我都覺得多一事不如少一事 特別做醫護又辛苦 但佢呢啲態度真係好不可一世
講真 你係緊張屋企人先問佢姐 屌咩 如果你識嘅話你做左醫生啦 樓上條友仲講乜春bio

有冇樣呀 四眼？ 肥瘦？ 18 22 定40 50呀 得個姓劉點知邊個呀

樓主有冇記得大概咩時間
邊一層
得個劉字你玩曬啦

可能你好有bio知識，對於唔同病情都有好深入的了解
但的確對於好多香港人都是不熟悉
仲有雖然你係理學院專科知識好叻，但我認為你做人是完全失敗，每個人都各有長處，何必要用自己長處攻擊人
無惡意

客觀講句
你老母臭閪我高中就讀文科無讀過生物
而初中既生物就肯撚定無講人類暈既原因同埋打止暈針既野。
所以係，唔係個個讀過生物，你可以收皮鳥

呢番說話係針對搵銀天王既
如果跟樓上所講呢位係nursing 學生
一d同理心都無 ，其實都好唔適合做呢行
呢行唔係服務業無錯，但呢行係救傷救急的

得罪講句，醫療人手不足令到醫護人員壓力大辛苦燥底可以理解，所以先至出現咁撚多人都話啲護士閪，大家一講啲護士講野串撚貢貢咁就好有共嗚。但係公道啲講句，無論係屋企人有事定自己有事都係，擔心問多兩句都好撚正常姐，試下個護士屋企人出事乜一樣緊會緊鳩張，想知多啲等自己有啲心理準備都好撚正常姐，樓主問左句，然後個護士答啲咁撚樣既野，我唔撚理個護士坐起到傾乜鳩啦，坐得起到講野，私事又好公事又好都唔會好撚緊急到答條問題都答唔到掛？你老味你做醫療人員抗壓能力低到問一兩句就燥底叫陳方安生出來，你做手術幫醫生或者幫病人打針你咪即刻鬼上身咁發癲？
咁你學乜鳩野人做護士？
而家個情況九成就係個護士平時屌開人，覺得咁樣做自己好撚爽又唔會有後果咪係唔係都串鳩左你先，有得串人又無後果比你做唔做？緊係串左先啦呀化，咁撚樣咪唔啱囉，咪錯囉咪仆街含家產無品德囉屌

點解我唔明樓主講咩
咩陳方安生係人 我屋企人唔係人

Lm睇上蘋果

個搵銀天王
鳩up唔洗本
講野又自卑
係咪自己先係大陸落黎果個呀

乜料都冇, 好難幫你報仇架喎

護士一向都仆街啦
白衣惡魔

樓主同家人係咪不停周住啲護士
要佢照顧親人
QE啲護士照計忙到講野都唔得閒

我地想知你地個一兩句係乜呀
你知啦講到咁勞師動眾搵人圍你
你唔講清楚好難幫你

名你都打錯 學人投訴
btw 白的老母車

同埋點解要態度好先？
就算係閪態度又點？佢職能上有無失職先？有你咪投訴佢囉
想要快 又好態度對你 去私家呀麻 做咩起公立等？
[都唔一係對你態度好]

可能佢死左老母

其實個護士講一句等醫生黎咪得

樓主excelload大

支持你下次去醫院個護士屌你老母咒你死全家

重點係佢應該有既做人態度都無喎

如果你用忙，就可以合理化自己行為態度咩？

不如樓主講得全面啲 傳媒報落都全面啲

隱藏左太多細節感覺好偏頗

1. 咩事搞到要入急症咁大件事?

2. 中間發生咩事，或講左啲乜令個19護士要用啲咁冇禮貌既言語?

3. 中間又有咩對話要令人地繼而call保安?
保安唔可以亂叫 一定係有人覺得有威脅既情況 例如有人搞事甚至好可能表現出暴力行為先會搵保安 如果唔係保安就會feed back 屌尻返佢地

4. 點解保安要圍住你?
中間涉及咁多人去招呼你一個 又剩係招呼你一個 好奇怪

不如你講清楚
complete左個 picture上報都有說服力啲呀

BTW啲護士真係仆街明明有得坐都唔坐要屌尻下人搞場大龍鳳先安樂 唔怪得之俾人公審

話撚知個醫生一路醫一路屌，醫到就得
唔通你老母死左
個醫生一路好聲好氣又好撚親切咁同你講：我盡左力啦
你個刻又咪係覺得個醫生扮撚哂嘢 救唔返講咩都無用

無啦啦搬陳方安生出黎講
姓劉？會唔會係叫劉淑儀？

我冇追 post 自膠
不過啲野真係勁散 好似閱讀理解咁

其實都係想睇得全面啲
拎晒成個畫面對大家都公平啲
就算屌都屌得盡啲

希望你真係講晒成件事既真相
如果唔係最後柒左就仆街

希望你家人身體健康長命百歲

廢話少講 順手一次過block撚晒班垃圾護狗
態度差好正常啊嗱？返好多個鐘好辛苦啊嗱？有邊份工唔長時間唔辛苦㗎啫 做飲食夠辛苦喇掛？難道又一開口就屌你呀？
痴撚線 收檔啦

你連護士唔駛執屎都唔知
你仲有咩資格去討論

屌我發覺上邊d人好多都好無知，
完全唔知護士既身分同作用係咩
淨係話護士係醫生隻狗，助手，跟班etc

呢個係態度問題
即係同的士佬西面一樣
而醫護從來都唔係服務行業
所以投訴佢態度差係咬唔入
奉勸既然屋企人等緊人地幫你就態度好啲啦

好多護士學生護主

有陣時唔駛係護士或者護士學生
都識分是非黑白既
老老77個樓主遇到果個護士就一定on9架喇
但係啲人一見到有位入
就護狗前護狗後
講到護士無撚用，一文不值
呢啲人同個護士一樣咁on9

冇野下話 就算唔係有禮貌都唔係惡屎撚登咁啦 待人接物都未識學咩人做護士照顧病人

凌晨試過胃抽筋入急症俾個護士成袋藥掟落我到 老母嬲到即場開佢波 急症室連埋我當時得三個人拎籌

樓主中間肯定發哂爛渣啦
個護士口賤啲啫
你唔兇9人人地點會叫保安啊
仲有啲護鬼得閑上連登同你嘈咩去訓陣唔好

照顧你同態度2回事
係串鳩你又點 冇錯

有冇諗過佢用陳方安生做例子
其實想你唔好咁擔心
語氣可能係有啲無感情
但正常都唔會串柒柒啦
但樓主突然起哂鋼咁
係人都驚啦
佢唔驚你投訴因為佢有道理咯照咁睇

經過樓主有偏見地打呢篇野之後都只係咁既程度
算鳩數啦樓主

屌拿星好憎呢d害群之馬
呢鋪我撐樓豬 炒車都係咁話
有d miss同呀sir真係心理不平衡咁
對student同對patient都好差
但大部分都係好有heart
只能夠話樓豬真係好唔好彩

利申：學護，返工身邊既呀sir miss全部好正常好有耐性，以前有幾次打波整親入九龍東港島東同新界西急症d姑娘都超好態度，經過呢件事之後自己都會留意多d 自己

好多護主

見過啲護士以為自己醫生

醫生建議做既野都屌

返返去間醫院搵返佢出黎影相啦

9up無痛苦

去HA Secrets 數撚臭佢啦

真係有班護士塊面西過咩咁
問d咁多野好似殺佢全家
已經唔該前唔該後 唔知得罪佢地乜野又惡又臭串

不嬲啲護士串柒柒 咪撚成班講中你就吠啦 護士狗

其實成班啲心態同空姐差唔多

閱讀理解0分

嘩屌 咁撚臭串嘅

試過住院凌晨阻住佢地食宵夜....態度仲撚差

唔見得樓主有幾有偏見
樓主講完件事
你地都硬係要覺得樓主偏住黎講

正常都唔會串柒柒
屌依家就係有先講出黎姐
正常既講出黎托咩
講完又唔信
但又要自己腦補

明知係問得廢咪話等醫生先知囉
洗乜咁串

香港公營醫療係第三世界級數，默默接受個到話係咁架啦第時唔好怨

樓主投訴啦

有你講，又無錄音，你話人地話你阿媽生花柳都得啦

劉德華：唔該我想要呢件衫
售貨員：件衫唔啱你架！揀過件啦

事主：唔該我親人唔舒服見暈，可以打支針嗎？
護士：陳方安生都暈幾個鐘啦！…
路人甲：暈都有好多因素，無理由無啦啦搵實Q，一定係事主問題
我諗緊如果事主係梁唐青儀，我諗個護士可能連鞋都奶埋

感覺上你似活係自己世界多d
屋企人有事 樓主都係問多句
有咩咁錯？ 個護士對答擺明有問題
你無啦啦係到起晒鋼做咩9？

係連登 護士係原罪嚟

依家就係個護士無啦啦發癲先會講
上面果幾個就要覺得護士正常都唔會串人
一定樓主問題先

護士態度西都唔係第一日既事

遲下仲有mk護士出黎

做醫療人員？

咁就引到成班護士出來吠 仲夠膽死踩埋醫生 咁撚辛苦咪唔好做囉 仲妄想要d病人明白你地有幾重要 係病人眼中你地永遠都係醫生既助手炸

無可能咁小事就搵食蕉
響門診等候室兩個病人互屌震天都係APN出場勸交就算
你同佢齟齬幾句就三個食蕉侍候？

咁呢個情況你係事主又好擔心你會點問呀
常識達人

係可以尻 call, 但係護士一日都唔知聽幾多百句我要投訴你，無可能因為咁樣就搵食蕉

都預撚左實有人衝出尼話workload 問題架la

笑死人咩
呢個係家教問題
即係你有無老豆老母教的問題
咁簡單都要拗？如果咁都唔明 就引申到係你腦袋有問題喇

好聲好氣問一句都咁撚串

都仲有人企護士果邊

小心跟車太貼

去私家會好少少

問d護畜 d護士永遠覺得自己最慘最辛苦
樓主擔心問一句都係d護畜話無常識 起晒鋼

個post引撚曬啲護士狗出黎

有唔舒服，原來有部分網民會話網絡幫到你。 自己要research 下，千祈咪煩到醫生護士，膠係咁擺嗎？

我爸過左身近十年，我仲好記得當時既無助感。佢唔舒服，我要番工陪唔到佢睇醫生，分流站當佢流流地非緊急，驗過血，係醫院等左半日就俾醫生hea走。但係一直唔舒服。卒之我媽忍不住，捉佢去左深圳睇，人地一照，肝癌第三期。

之後我睇番老爸第一份報告，乙肝positive 。係，好多人都有乙肝架啦～但，如果當初個醫生認真啲！護士細心啲！件事已經唔同晒！
我講既你可以咪撚信！唔係所有護士醫生都咁既，我知！
件事我都未必信事主，但未清楚件事，態度係咪可以好小小？

計我話就咪跟車太貼

連登都中過好多伏

三個食蕉侍候係唔尋常

想要服務態度好，點解唔睇私家？

小心跟車太貼

連登真係成班小學雞

大家小心炒車

炒唔炒車都好啦
個條撚屌真係痴撚線
而家我有事又唔知咩事就係去醫院尋找專業協助
佢叫人讀多d書起碼知咩事
讀咩書呀？本草綱目呀？
佢係現實一定係個類一知半解以為自己好專業嘅撚屌呀叔

生物其實係選修課
唔一定人人都會修
而中三每個人都要讀嘅生物
一定冇教點解會暈囉
唔好將你識嘅嘢 就認為其他人一定識
不恥下問
唔識咪去問囉 唔覺得樓主有錯
以上係對樓主「 問 」依個行為嘅睇法
不過唔知當時嘅其他情況
唔對成件事評論啦

炒車還炒車
如果咁答野都得 咁個個都做護士啦
仲有人撐個護士
你d港豬咪撚有病阿 暈你唔暈翻48小時咪出聲阿

而加都係樓主自己講姐

呢位巴打就中肯喇 好認同

條友上晒腦

無圖無真相

一日有幾多個家屬都係咁講
「我屋企人xxxxxx之後仲係yyyy」
暈真係太小事
香港啲護士workload幾大唔係唔知架啦
有啲直頭唔撚理你

你真係只係問下佢咩
你咁問得唔通佢答你「係咁架」
你會滿意？

其實個護士咁講固然有問題，但係佢都唔係純粹為串而串呀嘛？
簡單嚟講就係有人暈六個鐘都係咁，你三個鐘就忍耐下啦

其實陳方安生之前喺醫院發生過咩待遇令到個護士仔要特登提呢個人物

如果已經係全部事實既真相
我十分支持你投訴佢
垃圾護士 西口西面串柒柒又粗魯

佢地WFC啦

老老實實你屋企人咩事叫救護車？
唔好同我講因爲頭暈暈左3個鐘而叫
利申：救護

護士係成日語無倫次，太急，無響到 proofread 一次

仲有人支持個護士，好野

this is Hong kong奴性到個地步係大家從心接受

嗯 因為大工作量可以少事就唔理當無事，但自己份工作係涉及人命既工作，一個好少既特徵已經係生同死既問題

片面之詞聽住先，畢竟丫劉護士長無得係度為自己出聲

投訴唔係話無用，你去到PRO投訴，點都會有番個紀錄，同埋我都想睇下個護士長點回應，若果個個都因為覺得無用就唔向院方反映，院方只會一直認為呢個護士個紀錄好靚，絕唔係啲咁嘅人，當然，你預左要晒時間等

另外，你都可以將佢嘅野放上HA secret試下水溫，相信QEH A&E 觀察病房姓劉嘅護士長唔會有好多個，同埋果個page，貌似有HA高層定PR不時去睇下，若果佢為人咁有問題，你或者會釣到唔少人出黎和應。

好似梁齊昕果次係屋企，佢老母無啦啦報救護送個囡入院仲有警察護送算係咩事？

有分嚴唔嚴重，死都唔係一下子就死，
香港護士未仆街到就死都唔理你
個個都緊張自己屋企人架啦
個個都「姑娘！姑娘！」

你呢句「一個好少既特徵已經係生同死既問題」將問題無限放大
難怪香港人連便秘都call 白車

同意
我都想搞清楚單野

咁多個回應呢個最正常，有事你都係由呢方面入手先啦！畢竟網民都唔知你咩事，你又陣係知人姓劉，其實個個護士都有名牌係身，要知佢咩名又唔難但你又陣係知人姓劉，即使投訴醫管局，佢都要花時間搵到果個人問口供…

連護士都變護狗
香港人真係巴撚閉

既然咁嚴重嘅咪返去睇返佢全名囉

嗯 我老爸最初既表徵都係好小事，都唔知會係咁大件事

咩事？
有冇keep住每年身體檢查？

其實樓主好似當刻有啲衝動，講唔夠兩三句又話投訴人又剩，再加上你又冇係到清楚講低自己屋企人係因咩事入急症，究竟係係咪真係急切到要call白車？其次又冇講下當時急症室的情況，究竟係咪好多人吖等等？只係見你係到打啲對話出泥，所以難分對與錯！

我想知佢有冇盡好自己責任啫
你知好多人有事已經太遲，然後又怨呢個怨嗰個
你都識講係醫生睇
佢想怪落護士度咁喎

八年前過左身喇！
果時佢啱啱退休，公司幫佢每年體檢既，咁緊係無話驗得好仔細，但一般項目好似糖尿都有既，係退休幾個月之後既事，佢覺得個人睇野蒙蒙地，個肚唔多有餓感，上腹有刺痛感覺，就搭車去醫院睇，醫生幫佢驗血無照X光，開左必利痛俾佢話佢無大礙，痛就食必利痛，但老爸一直痛，老媽去左旅行，番黎見老爸咁就帶佢去深圳超聲波，大陸話佢有回音，再照左好多野話佢係肝硬化，即肝癌，番香港就搭親友睇專科，証實係第三期，捱左三個月，成個人由最初好好地一個人變到好似果時肥姐咁瘦晒，之後就過左身

濫用

無追Post

有無人屌柒你頭暈叫救護車
頭暈去急診室？

你知唔知救護車 急診室 有幾忙？
有幾多緊急既人需要用？
頭暈？ 三個鐘？ 哈

認同 我屋企人早兩個星期入左將軍澳醫院 個護士長態度又係差到嘔

其實我無話怪落個護士到，我個case唔同事主個case。
我既帶出點係好多時睇落係好小既身體問題，其實已經係涉及死亡既病。
所以勸喻無論係醫護行業定普通市民，都唔應該忽視小小問題啫

明白
其實年紀大咗最好年年都大檢
唔得嘅一年大一年細都好

係咪你同佢嘈個時都好惡呀

頭暈唔去call 白車唔通死撚左先call 黑車丫?

我見到既係學院政府教育我地有病要睇醫生，唔好瑋疾忌醫

而現實比我睇到係大多數公營醫療只比最低限度醫療大眾，覺得大家唔可以有要求，大把人病過你，無錢去睇私家

到一有人批評公家醫療就話有病你咪唔好睇，冇人逼你，又要窮又要睇乜乜乜，咁同藍絲講你又要串警察又要搵警察幫有咩分別

事主如果想投訴個護士，都係去搵番人地叫咩名先啦，點錯相就唔好啦～

同埋應該將經過更詳細無刪減咁表達俾相關人員聽，咁人地先幫到你

如果你只係想係網絡到呻下，咁好明顯連登未必係一個好既選擇

成件事得樓主講，其實唔客觀
你點都會加左自己既感情入去
都係唔好跟車太貼

其實護士好辛苦架，你見到唔多人，唔代表人地冇野做
可能人地交更/跟緊其他急野

佢既意思我估係暈3粒鐘唔係咩大事，有咩事都要等E生決定先做到野
問佢都冇用

但係我都建議你投訴佢，話返個結果俾大家知

咁啱香港嘅醫療系統拎左世界第一最有效率；
至於點為之最有效率，大家可以討論

而家d護士

又一垃圾港豬靜識投訴

好多護士都好撚西架，
投訴佢地就岩，
仆街西女人，以為自己好撚巴閉。

利申：護狗男學生

樓主仲未complain呀?

有朋友讀護士個科之後俾我感覺佢覺得自己高個lv 希望係錯覺

痴撚線，辛苦就可以咁態度？
警察辛苦可以打人？
投訴啦，班老屎忽唔俾人投下唔撚知驚
上去羅佢name tag 抄底哂佢資料，寫英文投訴信上HA
利申，醫療行業

可能你地好難度，但唔好一有衝突病人錯就係佢地唔體琼， 醫護錯就係係因為佢地忙政府人手請唔夠人我先態度咁架，冇計架啦咁樣，永遠有劏箭牌

原來好多人都冇追post唔知我補充左啲咩
咁我係呢到一次過補充
件事發生係伊利沙伯醫院急症室嘅觀察病房，係24/05下晝一點幾，病人係我媽媽，佢之前因為係廚房做野dup到個頭，導致腦震盪，琴日係公司暈低所以call白車入醫院。同護士爭吵嘅係我老豆，我用自己ac代佢po呢篇野出黎。
有啲人話可能當時好忙所以態度差，但係當時嘅情況係個觀察病房得兩三個病人，而可能因為琴日黑雨，所以急症室都冇咁多人。
有人話點可能會平白無事call保安黎，然而件事的確就係我老豆同佢坳左幾句，我同啲保安解釋清楚個情況之後佢地就離開，冇再圍住我，坳撬內容如下：
我：你做咩個個唔講，講陳方安生，你咩意思？
護士：我唔講陳方安生你咪唔識囉
我：你叫咩名，職員編號幾多？我會投訴你
護士：我姓劉，你咪投訴我囉，你又叫咩名呀？
已知個女護士係急症室觀察病房做野，當時著深藍色上衣制服，身高約一米六七，個人比較大隻，皮膚較黑，眼突戴眼鏡，係短頭髮。
多謝巴打嘅意見，我老豆已經話會翻去問清楚佢個名，當然如果影到相最好，之後佢會去投訴呢個護士
其實正正係因為件事唔合理，所以先要講，如果佢係合理正常就唔會投訴佢。冇話要佢笑笑口好好態度答，其實佢hea答或者話佢唔知都ok，唔需要咁串人。
以上內容真實無誤

剩係暈確實唔係咩大件事
年紀大大把人日日暈，每日暈足幾個鐘都係咁
可以只係耳水問題耳退化嗰啲
不過對住啲家屬講其實唔係咩大件事，佢地實好似樓主咁乜乜物物

利申：之前做研究助理就係跟開個老人家頭暈project

垃圾樓主
利伸：醫生

唔係淨係暈，係腦震盪後遺症

明白

有圖先有真相
冇圖識佢老鼠咩咁多人姓劉
又冇全名又冇編號, 你想投訴都投訴唔到啦

我老豆話會去查清楚，有最新情況會話你地聽

樓主係醫生？點解一口咬定係腦震盪後遺症？如果企係護士的立場可能覺得年紀大，有少少暈就入急症

追po啦大佬
前面解釋曬

幫你推一野 好多盲閪鳩馱樓主
又好人好姐call白車 又話護士壓力大
btw你護士係忙既就自然答唔知/忙緊啦/唔撚理樓主啦 忙碌柒咩 想發泄姐

放心，佢地實hea你，如果佢地有睇post，仲難搵到佢，搞事就call保安。你搵議員幫手仲好。

不過護士日日受氣乜都受到慣，下下call保安對佢冇so，一定樓主唔知講左咩激到佢搞鳩人

要補充已經補充曬，我老豆都好想知點解佢要call保安

香港人真心廢
郁啲就叫車同急症

點解仲會有人撐個護士？ 樓主問護士係期望佢用專業解答問題同決定洗唔洗作進一步跟進,個護士答乜撚野陳方安生已經係膠撚到震 乜撚野護士壓力大,但依家樓主問個問題炸喎,你好好地答一句咪得,人工唔包？護士比一般工作人工高係因為工作壓力大同埋有佢必要性。結果病患者家屬問一句,個護士答d咁撚樣既答案,咁都仲要撐？定有人覺得三個鐘先問護士一個問題咁大把係過份,咁真係加重護士工作壓力？簡單答個問題唔係職責所在咩？你認為無必要跟進都係講一句,講陳方安生做乜春
講乜尻常識果班更加係唔知想點,比著你家人有事入醫院,打左針三個鐘仲見暈睇你會用你常識斷尻估定問人專業意見？真係話你戇尻都怕你嬲 如果係自己家人有事,就算係打完針唔退燒,就算明知問黎會比人屌都會問,起碼話比護士知病患者問題仲未好/惡化左 我既常識就係咁
一黎樓主既要求合理,二黎個護士回應帶有情緒並唔專業,到底仲有咩好撐？如果樓主講既係事實全部根本就係護士問題,有咩要爭駁？
如果支持果班人係護士/護士學生唔該尊重番護士呢個專業
利申：非常尊重盡忠職守既護士,只為人工,得過且過果班唔該仆街死

醫院有個投訴部門.去果度攪.佢會搵到人出黎.
利申 屯門試過

你老豆唔搵議員幫手，一個人行入去查成日都係得個吉。

想聽埋護士的版本，連登呢期太多炒車，驚左

推到有圖

唔該你追post啦，都話係腦震盪後遺症暈低係公司所以call白車，唔係得閒無事call白車

等左三個鐘比埋止暈針仲係度嘈嘈嘈
啲人等左五六個鐘都未見醫生都仲未出聲
有無諗過點解等咁耐
就係你地呢啲人郁啲就去睇急症室

投飽佢
反正投來無用
咪比你發泄下

問佢一句邊有嘈？？你記住你下次暈低係學校/公司都唔好call白車，唔好去睇急症

EN難唔難考

大拿拿一個月4-5皮野 仲話自己忙 唔通請番黎r腳子咩
無人找住支槍指住你做護士

護士中5仔都做得 ← 唔撚係掛，你落左來香港幾多個禮拜？

垃圾護士無學歷又要袋幾皮野係咁架啦
仲要呻忙
講緊一入去做已經高過香港入息中位數成倍

80年代就係...
而家? 起碼一半有master

d人多數屌護士出氣
港豬邊敢屌醫生

又啱喎，咁高人工就忙都無謂呻

好多人淨係識鬧護士同allied health
一對住醫生咪變臉笑到四萬咁口 小奴性格

Btw 個護士真心有問題

呢句真，同埋好多人都好狗，護士答就唔信，死都要叫醫生來，卒之醫生咪又係講同一樣嘢屌你老母

睇到回覆真係笑而不語
又話濫用救護車，又話樓主/佢老豆問廢話
講到尾，兩邊都有問題
樓主/佢老豆問問題好合理，但事後有保安到場，我覺得樓主/佢老豆當時有一定程度的責罵/投訴，態度未必友善。
護士有職業操守，應該盡量解答病人同病人家屬的問題，唔識答都唔應該兜個圈串返個病人家屬，叫人等多陣，扮叫醫生過來。

我覺得唔排除個護士態度惡劣，
態度差就聽得多啦
但係人地百忙之中仲咁有心call實蕉招呼樓主
仲可能分分鐘要寫report喎
一係就根本唔忙，特登玩嘢
一嘢有人發哂顛，唔call實蕉唔得

啲閪人一見醫生就烚熟狗頭咁，
咁發展落去實唔同啦
醫生無鬧病人？咁你真係十分身體健康

老老豆豆 點都唔應該用咁嘅態度同病人講野，不過急症室班友有時真係好串，下下響朵叫人投訴

利申:QE做緊

細佬我見識少
但兩老都入過院
唔見得醫生態度好過姑娘
而醫生態度差聽唔少
除非私家啦私家一定好

又一個post 見證連登既低質小學雞

成件事既重心有咩理由喺樓主老豆身上?!

樓主描述多/少/錯都好，都冇辦法查證

但如果樓主講既野係真確，要屌既一定係個19護士啦吓嘛

我正經問你野，你係公務員，我係你服務對象，你就冇權寸9我啦

上面撐護士嗰班係咪智撚障

仲有個on9話咩 bio合格=有常識

屌你老味我夠知頭暈有好多潛在原因，但我bio炒左呀，咁我有定冇常識呀on9仔

成班自我中心，將自己識既野當做公認常識係咩玩法

當時我老豆同佢嘈緊態度梗係唔會好，前提係佢一開始黎唔黎就躂陳方安生出黎，本身病人家屬就緊張，佢咁串人梗係會嬲

又係喎老豆入院嗰陣
病房啲姑娘又真係好過急証室

咁等你or你老豆嘅最新情況

唔好意思，睇你第一篇，以為你係現場，果個「我」＝「樓主」，原來係＝「樓主老豆」

不過既然係現場嘅係你老豆，唔係你本人目擊成個情況，係護士長無得係呢度辯解嘅情況之下，我對你所覆述嘅「老豆嘅證供」唔質疑。
但對於你老豆所講嘅野，係咪真係事實嘅全部，我抱懷疑態度。你係佢屋企人，你信晒佢係無問題，同埋以你同你家人嘅相處，可能你習慣左你老豆嘅態度，但護士長會唔會覺得你老豆嘅態度、舉動、用詞有任何不當嘅地方，而作出咁嘅反應呢？
當然，唔排除人地真係串，你老豆可能真係無做過啲乜。

都係我上面留言講過，有咩唔對路又覺得自己係啱嘅，去PRO投訴落紀錄，等人地回覆，睇個護士長點解話。

利申：我老母成日講野講啲唔講啲，乜都扮無辜，我成日都要chok我老母，先知根本係我老母on9打橫黎，所以我已經習慣連最親嘅人講嘅野，都抱持三分保留

再重複一次，我老豆冇發癲

成班撚屌護士雞唔睇po就係到叫
問題係個護士句回覆，唔係病情嚴唔嚴重
你覺得唔重要咪耍下太極推下膊，唔洗咁串
點知樓上班友就錯撚哂重點
連登真係多盲鳩

新果間明愛專上收分低到不得了

單方面講緊係打對自己有著數野
同埋佢講陳乜乜例子係on9 d
不過事實 如果689同樓主屋企人暈低
又唔夠人手,你估大家會理邊個先?

當時我媽媽都係現場，我係聽完兩個人嘅複述先po呢篇野出黎

唔係唔信你
我都信啲護士好串
只係覺得互屌兩句就call實蕉唔合理

你其實唔明真實情況
醫生被病人鬧，鬧果 part 係側邊啲護士擋
因為病人或病人家屬攪事，係行政問題
護士先知用咩方法應對
到啲撚樣屌完鬼，醫生先會嘗試再解釋一次
仲有，護士唔係淨係識面果浸
我可以好肯定話你知，如護士答你嘢你唔信，而你再問多次醫生，有九成機會係一樣

的確我都見過好串既護士
心諗我好聲好氣問又唔係得罪你
都係果句唔係女人一早就打左交

只可以話個護士可能已經好資深，好識玩

邊會咁簡單嘈兩句陳方安心同埋你叫咩名就call保安
準備炒車

幾分收人係一回事，總之唔係中五仔見個工就做到
咁講法醫生近乎個個都考過會考，咁係咪又話中五都做到醫生呢？

見到人話醫生態度好過護士真係笑而不語

大把醫生串過馬撚 平時聽到屋企人要求見下醫生 就大大聲叫護士自己去答 自己唔會見

你丫媽唔係暈緊？
作為病人，有時受到病痛折磨，好容易將感覺放大
而作為病人親屬，關心則亂
就算問晒兩個人，我對客觀性都係存疑

我都係果句，對屋企人無條件100%信任，好易中伏
我自己中過無數次
不過當時唔係有個醫生在場？投訴果陣咪報埋個醫生名，睇下醫生點講

家下你選擇有以下，可以同時操作：
1. 向PRO投訴
可能未必有實際大作用，畢竟日日都有唔少人因為「態度問題」去投訴，有啲為啖氣，有啲為左排期預約有得插隊提早，有啲純係要落番個紀錄

2. 網絡公審
你要預左有人撐你,有人反你，然後等個POST沉底，三日後大家當無事發生過
除非你係咁派花生，如果唔係都係早啲訓，養好精神照顧家中兩老啦

樓主我明白你維護家人好孝順
都唔覺得你錯
但你唔在場都係抱有3分懷疑好啲
隱惡揚善係人性嘛

醫生已經黎左，話同我老豆去睇個病人，已經停左同佢嘈，之後佢就call保安。我媽同我老豆當時都覺得突兀。只可以話佢真係識玩，我老豆咩都冇做就call定保安，先發制人

啱丫，而且啲醫生會笑鳩病人，
如果入過廠床位又近會聽唔少
唔好以為係老屎忽先會咁，反而後生嘅多

咪係
通常問完都會西面西答
好得閒咩 仲得閒call保安同樓主玩?

唔信算

一個po引到咁多醫護狗出咗黎

嘈兩句嘈乜先, 你講親粗口
已經有人身威脅啦
比我報埋警

其實都証明到護士人手嚴重不足

我覺得EN比RN串既多

通常郁手郁腳，或者言語有恐嚇成份先會搵食蕉

護士有時係寸既
如果你正正常常有禮貌
我相信唔會無啦啦寸鳩你囉
冇野搵野黎搞咩
俾人投訴就算唔入都好煩啦

根本好多時病人/病人家屬就好自私
覺得自己最緊急
明明乜柒都唔識 又唔聽人講 扮撚哂野
有d態度仲要勁撚差
好難怪俾人寸既

我諗就算姑娘好識玩都未至於得閒到call保安
如果下下咁玩分分鐘俾上頭嘈
政府工分department多過分職級
你攪到人地dept分分鐘人地阿頭會同你阿頭email

利申：非醫療人員

老屎忽各行各業都有，有錯又要串嘅真係唔好放過佢；所以支持樓主做法；

追post啦唔該，前面已經講左冇粗口，詳細內容睇翻前面嘅補充

費事炒車啫
兩邊都唔幫最穩陣

仲要說服到保安部搵三個人過來
通常都係搵一個應酬下你
一係個 APN 真係描述得好誇張，
自焚咁撚樣囉

你咁樣講好似有好大問題

其實會唔會你唔知果條女係護士長黎

支持
最好查明真相

BTW，支持樓主PRO
一來想還樓主家人一個公道
二來我都係覺得護士態度冇問題
樓主家人都唔會咁噪，希望護士們都檢討下

你想搵人撐你
咪放上來連登啦
點知你對話講過乜
唔通你叫聲姑娘過來
佢即call保安?

冇學歷點做RN代幾皮

唔係屌護士咁簡單
大部分香港人係當護士係佢屋企工人嚟架

呢樣真

係好大問題㗎，
山頭主義嘛。
啲阿頭又未必會嘈交，仲懶friend
不過懶認真email傾
阿頭就要做下嘢啦

利申: 以前做過政府某部門

認同，樓主實係同護士講呢d可能係腦震盪後遺症喎，快d睇下佢先啦好嚴重咁

以佢logic係

同埋我唔覺得陳方安生係為串而串
有個含意架喎

如果你無動粗，無大吵大鬧人地唔會call 保安架喎
仲要call 夠三個
樓主做咗d 咩又無講呀

屌 係咁嫁喇 咪撚黎 去私家睇囉

RN屌EN
EN串病人家屬

其實我睇唔明
成個對話好1999

咁真係好難以置信
公立醫護本身真係十個茶壺六隻蓋
梗係多一事不如少一事
如果真係因為得閑嘈到搵三個食蕉返來
只能講六合彩又唔見你中

我覺得有啲野係行內人先知／見得多／遇得多／體會過
但行外人遇到呢啲野，會覺得係發生係自己身上嘅個別事件，亦習慣以自己嘅觀感常理去判斷事件嘅處理手法「應該點做」，會覺得佢地同行都係幫自己人
但有時行內人普遍有番佢地嘅一貫睇法，亦可能習慣左，覺得行內嘅處事手法好正常、無問題、大家都係咁做、係最好嘅做法
所以有時會引致內行同外行堅持自己觀點去嘈

近排炒車事件咁多，樓主講晒一個角度嘅野，其他人就算幫或者插，講嘅都係佢地自己身邊發生嘅事，又唔係目擊到樓主老豆嘅事發現場係點，炒車指數高企

炒咁多次車，若果要動用到網絡力量去公審，真係要令到支持者覺得安心，覺得唔會俾人跣先得

一個人既態度同 “毅力 耐力” 有咩關係

唔該你睇之前嘅補充，唔想再重複

一句講晒，醫護行業最緊要有同理心
即使工作環境好大壓力，你諗下病人入到醫院，家屬就一定會擔心，安撫家屬情緒都好重要，唔係話醫得返個人就咩態度都得。
每個行業都有佢必需嘅特點，唔啱嘅就唔好做，咪害人

仲要QE 咁撚忙

又唔可以咁講
見過有醫生當面串個護士都有
睇人既,唔係佢係咩身份

離撚哂譜
開名
正臭閪

重覆一次，琴日唔忙，琴日黑雨

佢媽咪打完止暈針仲暈
護士串佢陳方安生暈6個鐘都係咁啦
護士話我唔陳方安生驚你唔識佢
即係佢想用一個名人去說服樓主老豆，而唔係求其講句 「件哋暈6個鐘都係咁啦」

護士係串，但係個回應係有意義

個人覺得佢噠陳方安生出黎意思係佢已經做左好耐，陳方安生佢都服侍過，你算咩？

係呀,所有醫生都好好
護士全部都係仆街
有少少智力都分到啦
連登仔真係痴鳩線

贊成死咗先救

下 點會係咁意思呀

其實點睇樓主屋企態度點都有d問題 唔係標題點會咁串打垃圾護士極度囂張？佢係咪垃圾我唔知 但係我睇到你同佢一樣咁撚串 又要影人相又放上網公審人 你有料你親自搵佢講清楚囉 放上網係咪想我地可憐你？

唔係
係你地大粒野都暈6個鐘都冇野
你3個鐘都唔係d咩野
佢應該係呢個意思

啱
我做家人真係feel到嗰種擔心
所以同理心好緊要

我淨係知宜家我要可憐下你咋

就算唔忙，多一事不如少一事的原則一樣適用
佢唔忙，都唔代表佢想同病人玩
除非佢真係黐左線
你去 HA secret 出帖探查下佢真係出名黐線囉一係

人哋話喺立法會暈六個鐘
點解佢服侍過？

試過係南葵涌健康院比個廿幾歲MK金髮護士幫我抽血
支針管打橫入打直蚊,搞到我成隻手爆開晒,條MK護士仲要扮睇唔到即刻閃人
我即刻搵左個大粒d既護士長投訴+包紮
個時傻得制,唔係一早搵生果方向報搞大佢

唔忙其實都係樓主觀察嘅啫

樓主唔識駁個護士
應該咁講
“個個case唔同, 陳方安生暈係咪因為「dup到個頭，導致腦震盪」先? 有d暈可以24小時都冇事, 有d可以1個鐘就冇命”

唔需要一黎就話投訴

病房得兩三個人病人

MK妹見你條毒L咁淫特登玩嘢

自己屋企人都出出入入醫院好多次
可以肯定既係
病人同家人係咩態度 佢地就咩態度

將「我」變做「我老竇」會唔會好啲

我知，不過有時退幾步，就算我偏樓主果邊，我都諗唔到點解一個大院AE APN 會攪咁多嘢姐

講d 唔講d ，連登仔可能好似之前思古井咁比人玩，都係坐埋一邊食下花生算。

我兩老都入過急証室觀察房
一個病房可以收幾十人
點會得兩三個病人呀
咪玩啦

同意
你客客氣氣，佢哋閪極有個譜
佢哋屌自己人多過屌病人啦

已經講曬，我老竇啱啱已經打電話投訴左

所以我咪話琴日唔忙囉

經過呢件事，連登仔如履薄冰
好L淆

我係話冇可能呀
咁多蝗睇醫生
黑雨仲要冇私家街症
兩三個病人講笑咩

希望搞大佢，個護士都出嚟講下件事

最好搵到真相
還各方面一個公道

琴日我媽媽係觀察病房訓係床嘅的確係得兩三個人，有冇琴日係QE嘅巴絲可以證實我講嘅野

冇圖真係冇真相㗎

冇錯

已經打左電話去PRO，佢問完件事之後拎左病人身份證地址，話6-8個星期回覆

咁醫院內係唔影得相唔好難為人啦

影相都唔得
咁邊個證明樓主講嘅嘢

我以為得講粗口唔得咋

好彩你無去瑪麗，我係瑪麗都俾過護士長白眼西面，原因係响產後病房我問個護士長我親人個bb點，好聲好氣有禮貌。

之後係過普通護士feel到唔對路，立即好有禮貌回答我。

其實我屋企人都係做護士，佢話瑪麗最多皇親國戚，係咁。不過我覺得就係更年期。case by case，唔好睇過網上空姐護士吹水講客人市民幾西就當佢哋一定啱曬

樓主係咪都係女人

所以我咪話 HA secret

我見親d護士個個都高傲又臭串
冇咩好感

利申 做過醫院

護士西面真係聽得多
幸好我見過都係西西地面
又未串過我
有啲仲好好人
探病時仲主動講老豆情況

的確係有好多好好嘅護士，我都見過，只不過好似佢咁串都少見

其實 好人唔好人行行都有

就算侍應都有西面啦

撞到咩人真係睇你好唔好彩

典型港女咁啦
人工咁高係串啲
我去行街買嘢都會俾啲港女sales西面啦
鬼叫我唔係靚仔咩

樓主家人真係唔好彩

深藍色衫係rn/en (好似係)

眼突，可能真係有病，甲亢

你班垃圾淨係識網絡公審，醫護人員由其是公立醫院啲人手不足唔係第一日知呀嘛，做到個個躁底好正常姐，你地仲淨係識睇到無禮貌？
唔好咁低能啦

人地答你陳方安生
你就問人咩名咩編號投訴人
人地下次閪面乜都唔答你
你係郁手打人呀?

護士：我唔講陳方安生你咪唔識囉
我：你叫咩名，職員編號幾多？我會投訴你

投你老鼠咩港豬

出現了，唔鐘意警察唔好幫警察幫手囉

其實想講除左真係人手不足，態度都好影響醫護比公眾醫療服務既質素，個個都咁諗咁卸，公院既作用係邊，使命責任係邊

平時其他野就會用「佢係態度差呀，佢有冇犯法呀？有冇答到你問題先？」
而家就變咗針對人哋態度
理性的連登仔都有感性嘅一日

佢叫嘅係白車 仆佢個街
邊間學校教香港有白車架？
盲字都未識多隻學人出post

態度比你係人情 唔比你亦不無道理
你慌佢 同護士對話嘅態度好好咩

樓主知唔知 黑雨嗰陣去左幾多架九龍西/九龍東嘅救護車
未計walk in 都唔少人啦

其實你忙到仆街既話，講句要問番醫生先知就ok

頭post 又話對話之後有嘈左幾句
補充完 嗰幾句都係無左影？
唔係想借啲依下話

其實我冇要求佢要好好態度笑容滿面咁答，佢可以話佢唔知或者唔理我都好過佢咁串人，再講多次，當時的確係適當語氣問佢會唔會可以跟進下，所以都冇諗到佢會躂陳方安生出黎咁突然

我咪補充左你講緊咩？

如果有人琴日下晝係QE急症室，可唔可以出黎證實的確唔多人唔忙

臭西 八婆 呢d字有無講樓主心裡有數

絕對冇

大workload大壓力你一句問醫生咪算
又撻朵又講咩陳方安生,出氣咪搵沙包或者轉行囉
出入醫院，見好既護士唔夠5%

我咪補充左當時嘅對話點解你地唔追post

你有冇講我地緊係唔知 不過你標題咁串打垃圾護士都唔慌見得你為人有幾好

叫佢跟進下 佢叫3個保安來?
合唔合理呀老細

合理就唔擺上黎啦

一時激動姐，你屋企人整親擔心問多句仲要俾人串你都好難冷靜啦

講事實都要比人鬧

咪補充左囉

以前我屋企比人打到爆哂廠流血不止
叫佢自己止住血,幾個鐘無人理
你呢d小撚事啦

人地答你陳乜乜你又話投訴人
你會唔會on9 d
你屋企人乜水?總統個仔?
要優先處理你?

一時激動就可以亂咁講野？人身攻擊？
咁你係咪講左d咩搞到人地一時激動call保安黎
講任何野之前用下個腦啦，抵你比人串

又問都唔知重覆答左幾多次

我有亂講野？？我解釋翻寫呢個標題係激動左啲姐，幾時有話我老豆當時講野搞到佢好激動？

個護士咪一樣人身攻擊

樓主算啦, 有D NURSING STUDENT擺明護主, 係要話你有野隱瞞唔講, 咪由佢地活係自己世界LOR

好過你冇腦啊，抵你比人串

會唔會太容易, 講唔夠2句就話又話投訴人

我諗護士同醫生好似Tech同Engine咁。。。你叫個engine去上螺絲可能都上唔掂。。。

問題係TECH識上螺絲就以為自己係ENGINE

唔洗護啦
上網大把source話d護士係點
佢投訴都係要下台階姐
人地辭埋職佢最開心啦

痴線，追住樓主來咬
咬左廿幾頁
好似佢先係當時人
護士就算幾仆街都好，唔叫得佢地做垃圾

比人不禮貌對待要返個公道就話想人地辭職
巴打識MIND READING WOR

同你打招呼咪想謀你副身家

呢個搵銀天王真係幾好笑

無話幫邊面
佢都想取下暖搵人支持佢
投訴完算撚數拎到個下台階算啦

又要開po搵人贊同
差在未影相咋有影佢放埋人上來

前面已經講左，冇話要佢辭職，只係希望佢改善自己態度

公咩道
成件事係點 你又知幾多
靜係話講兩句 就搵保安都唔合理

都話左合理就唔擺上黎啦，得閒冇野做？

拎上黎就係取暖搵支持
咁你上黎留言又係拎認同?

講就無話幫邊面, 但又串樓主圍爐, 巴打算啦宜家比個下台階潛水柒少陣

如果你阿媽俾人整親，你老豆俾人咁串，你記住唔好擺上網自己收埋

係, 學埋你投訴就店埋

岩啊, 宜家全憑樓主片面之辭啊, 咪叫佢去投訴睇下佢有冇吹水LOR
宜家呢咬講兩句就搵保安都唔合理, 樓主就係比人不合理對待先燥嘛

公咩道公咩道, 你一黎就預設樓主有野隱瞞又真係好公道

多謝一班日日動議減醫療開支既議員

老老實實佢撻得出自己個名叫你投訴
證明佢根本唔驚
要改嘅晨早改咗

不過講真，對醫護人員真係唔好太衰
話晒條命喺佢地手上
佢地有啲係唔道德，但冇必要為咗啖氣拎屋企人條命教非
病人家屬其實好聲氣啲人地都有心機啲睇你屋企人
無論你幾唔同意，呢個係事實

哦即係巴打覺得投訴係原罪

咁又係, 咁我預設埋
其實個護士靜係對樓主家人咁
對其他人唔係咁

學埋樓主投訴又唔得呀?
佢投訴得 我唔得?

事實還事實, 道理還道理
因為事實而扭曲道理又係咪合理

人手不足可以代表發洩落病人同家屬到？
唔好咁低能啦
專業D

你覺得合唔合理重要啲定而家老母喺醫院有人肯比啲心機照顧重要啲？
識分輕重未？

我幾時有話唔得
巴打應該有天眼通, 成日睇到其他野

當時我老豆就係咁講，佢都好聲好氣講，諗住老婆條命係人地手。之前遇到啲護士都好好，有啲仲會同你傾下計

即係我地應該收聲, 跪求護士姐姐原諒

哇以為返左大陸

咁得啦 樓主都袋錢落我地袋
下次會袋定投訴電話先去醫院

我認同

樓主媽咪照咗未？之前有冇照磁力共震 x ray嗰啲

見到個護士對啲poly實習護士態度都好差

一開始dup傷個頭已經照左，冇淤血冇腫瘤，只不過有腦震盪，所以有呢啲後遺症

咪呀，浸會個急証室好多人
成個急証室都係蝗
仲有班買左保險就要攞盡嘅中產

啲護士成鳩日勁撚串，忙大哂？有出糧俾你嫁，好聲好氣問你串過碼頭咕哩

去仁安會唔會好啲?

私家實好D GA

公審樓主？

小小野都話想投訴
做到煩比你問啲垃圾問題燥好正常
佢忍唔住係佢唔啱 但你會唔會太小器
同人呻兩句就算啦,聽日就唔記得

原來宜家香港燥就大撚哂

真係唔怪得班黑警可以大條道理咁打人

咪係 番工老細叫我ot
一定大聲屌柒佢

做student俾人撚狗->做護士時撚狗student->做student俾人撚狗

實習醫生先係半個醫生, 護士係學點做醫生助手同照顧病人,讀既野都唔同醫生既

qeh aed 忙到床位都唔夠，咁多patient要睇，都call保安圍你，真係唔知係未樓主又大叫又郁手郁腳。
call保安一定病房經理or IC知情，而且阻止搞事既人，call保安都好過繼續同你嘈。

又一個話護士係醫生助手
香港人真係醫生隻狗

其實照都有分唔同程度
你當係睇有冇大血塊同細到可以輕微中風嘅分別
留意下有冇其他問題，例如記性突然差咗，肌肉控制方面(突然講嘢唔正，拎筷子拎唔實), 或者其他感官問題(睇嘢突然唔清楚，平衡力差咗好多)
有錢嘅就去私家照仔細啲好啲，當買個安心咩都好

係咁架啦
大部分人覺得著袍=醫生
著其他制服就係啲咩都唔識嘅打雜

我老豆冇大叫冇郁手郁腳，都話琴日唔忙得三個人訓係度，我媽仲訓係到，條命係人地手何必搞事？如果真係搞事點解保安聽完解釋之後走左？

都啱嘅

當時人多人少又點撚樣先？
係咪人多個護士就可以直接打鳩樓主家人呀？
屌件老母依家係緊張個病人先問一句姐。
唔答鳩答咪算鳩數囉。係要串柒柒

唔明有咩好嘈
樓主親戚唔舒服 情急問多句都唔得？
打完針仲暈唔可以係藥效未到？劑量唔夠？
樓主又唔係一路煩鳩住哂或者個護士忙緊既一句答一句好難？
就算個問題問得唔好一句話唔知喎咪得
點解樓上d人會合理化個護士既態度
問得唔好係咪佢話屌你老母咪撚煩啦on9仔都得？

推

而家遇到唔合理嘅事
投訴又話港豬
唔出聲又話港豬
咁驚炒車又要學人追po 做神探
你自己玩埋佢la
真係好肉酸

而家個護士打人？虐待病人？
串兩句仲要冇串錯喎
成班連登仔今次怨婦上身咁
「態度問題！態度問題！」
真係令人失望

樓主老豆撩交嗌？

你確定？

係得急症室仲要護士態度好
淨係得你阿媽一個病人咩
現實係啲老屎忽唔會驚你report佢，因為佢地做左自己本份
你話態度差 咩行業都有啲咁既人啦

又黎一個唔追post

其實你知唔知而家幾多醫療事故係醫生一開始低估病情？唔知就上網做下research唔好係到失禮
樓主老豆以防萬一問一句係咪真係罪大惡極？

咁關護士咩事？

作為一個急症室護士 我都覺呢位仁兄d 態度有d 問題

但qe d staff 不嬲都唔好態度 好多時係唔夠人手 做到隻狗 先搞到咁

根本就係香港醫療系統問題先會搞到前線人員士氣低

而家你哋講嘅係態度問題
如果個護士求其答句「唔知呀問返醫生」
係咪會同佢而家咁答有分別？
定係答句唔知呀問返醫生，樓主爸爸會因為條氣順啲，從而過啲能量俾佢媽咪，佢媽咪就會好返？

樓主依家咁多正評 係咪好威威
明明第一，二頁仲成隻死狗咁

護士幫醫生follow up d初步診斷完嘅病人，有咩事再上報，咁你覺得樓主老豆同護士講聲先，又關唔關事？

我只會同番patient 講同番醫生講聲 睇下有咩其他方排

佢好似你咁講咪幾好

樓主開完file記得繼續報告

年中又唔小樓豬呢種情況
只可以講放上網都冇用 過一排咪唔會再有人提
香港人金魚記憶 有錢就一定私家先

我會架

見到咁多人護狗前護狗後真係有d心傷
每個行業都有害群之馬
如果樓主所講係真 我絕對認同你去投訴
但我自己見係好多姑娘阿sir態度都好好
尤其係後生個批
同埋有人講姑娘係醫生既跟班
無錯護士做好多野之前都要醫生approve 先
不過住過公院就知 醫生睇一個症可能5分鐘都無
真正睇住病人既係護士
病人有咩轉變護士一定清楚過醫生

算啦 a&e d 姑娘係咁

咁我自己做護士都唔覺得忙係籍口可以燥
如果一忙就對d病人燥係eq有問題

我認同你呀

聽聞樓主有錄音架喎？點解你唔po埋上黎比大家聽下評下理？

同意啊
我只係叫樓主調低翻個expectation 唔係個個都係愛心型護士

下有錄音咩？

我望住樓主拎電話出黎錄我音嘅
定仲未cut好？

真定假呀

投訴啦呢d咁既人 最後處唔處罰一回事
但係呢d人抵比人notice出泥

認真 我話知你邊個department
你覺得個病人煩既咪簡單個句等多陣先hea走佢
唔使加咁多句廢話串串共

同埋你依家係打工
你幾撚有大壓力
唔代表你可以咁既態度
衰d講句 你大壓力關我撚事咩
你收緊錢架

終於有翻d合理嘢
真心入得呢行一係抱住serve人嘅心
一係就為左嗰40k人工包埋大壓力大workload
又要well-paid又要發老脾真係冇嘢好講

好撚忙 樓主死撚開啦

劉護士長不如你講下你個版本啦

rubbish

劉護士長既結論咪就係
「個病人問左咁多次, 係人都煩啦, 同埋急症預左係咁架啦」

心諗, 沒錢收/低人工 你發呢d脾氣就岩啦
收咁撚多錢仲咁撚多野屌
訓醒未

睇黎有野爆

而家啲網民真係好恐怖

主角出嚟出質啦
請問係咪深藍上衣領有幾條紅線係女護士長職級？

老細夠可以做秘書嘅野
但老細唔想做麻

咁咪貴囉
如果你話幫跟嘅人工低啲
咁咪護士囉
如果真係無用就自然會收皮
但而家反而係急需大量護士
事實勝於雄辯

係㗎 但請一個醫生幾錢 一個護士又幾錢呀？
咁多護士做 d 野都多到做死人
咁要請幾多醫生先夠？

我應該識樓主屋企人

事實係太多非緊急既,又真係未死得人

咁你wtsapp pm我

夠薑呀一針打撚死我，阿叔嚇大嫁，屌你老母！
你唔洗係到扯貓尾啦！夠薑呀隊冧我！
如果我唔死.我燒撚埋你間鋪

樓主好明顯無講哂事實既全部，負評上一頁

差唔多啦，你要快既話咪最多比澳牛既服務態度你囉我其實好支持急症室澳牛化

我唔知你同佢係咩關係，同佢都唔熟，不過佢返返下工暈咗call白車真係成間公司都知。（我唔喺現場，聽聞有發羊吊跡象，又有一說係無食早餐血糖低。）

上晝暈咗下晝就返去換衫走。

如果我無估錯應該就係佢喇？

佢唔係冇食早餐血糖低係腦震盪後遺症，同埋佢離開醫院就直接翻左屋企。你認錯人

琴日黑雨有無咁多人返工暈呀

講得好
急症班護士班人最好去食哂屎
等所以睇急症既人都無人醫
死鬼哂最好

應該唔會死晒
因為大部分睇急症嘅根本唔係急症

俾人認到有獎？

俾紅色你認到有獎？

俾你認到有獎？

屌你老母真係on撚9，香港人學都唔撚會學依隻字啦，默乜撚野書啊 你依家唔撚係打錯字，你係用撚咗支那字啊仆街，屌你老母大陸人都係無撚腦

OK, 網絡公審，但圖呢

Sorry我電話淨係出到個藥字

留名睇炒車

樓主快公開錄音。

係咪錄左句：ok網絡公審

又冇起底，怕咩炒車
更何況佢地串又唔係第一日嘅事 有咩出奇

咁你又講出嚟代比下
我都唔想跟車太貼
不過假膠死全家

通常我地call得保安都係有危險，有問題先call
例如覺得對方精神唔穩定，有危險。

等樓主cut完錄音放出黎咪知囉

點解樓主唔同大家講有錄音？又唔回應

點信你？
無啦啦同你講陳方安生，又call定保安
D對話樓豬cut左幾多？
叫得保安多數有前科、一係情緒失控

你又知有錄音？

你邊句見到我有講過我有錄音？
既然你咁振振有詞，咁你講下你嘅版本，當時你點同我老豆嘈，佢老婆條命係你地手，佢又有幾危險？
你記住，當時在場嘅醫生，護士，病人全部見到嘅人都可以作證

我已經投訴左去PRO，過幾日等佢俾封信我地證明已經收到投訴會upload上黎俾大家睇

我同你講香港所有既醫生護士你點投訴佢都唔會有問題 因為醫生護士唔夠人
就算醫療事故都唔會冇左份工 根本鐵飯碗
你放棄啦 你道氣唔會傳到去佢到

唔怪之得佢可以咁串，做錯野都仲咁大聲

我諗樓主應該唔係要出氣如果唔係一早翻去影人想開名公審
最多都係上嚟揾巴打平下理
投訴呢個舉動都係反應意見，做足哂改唔改係佢問題，已經唔係樓主可以決定

公立醫院醫生姑士點解唔轉私家
就係因為轉私家人地禁緊急制你要跑過去，但原來係開電視 都唔比屌病人

公立既你屌醫生護士就會call保安 就算佢做錯 都唔會比你煩到佢
鬼叫香港唔夠醫療人手

啱呀所以咪鐵飯碗囉，怕咩你投訴

有料就快爆啦
想知真相

如果唔係佢講嘅咁，咁咪唔會post 相post片囉

個個投訴都無講哂事實既全部架啦，投訴得實覺得自己啱，我明白你呀樓主

直接講你個版本好過啦

你話
「然而件事的確就係我老豆同佢坳左幾句」

你地同人拗完仲有資格話人地態度差
之後又擺上連登話人垃圾
睇得出樓主當時態度都唔好

肯撚定呢類垃圾樓主一定無講晒事實既全部
以偏概全咁放上黎博同感

最好你搞撚大佢上報紙
我都想睇下護士version同樓主幾大出入

原來俾人串完連坳都唔坳得

留名睇樓主大戰護士長

究竟係點呢

Post主係覆述佢老豆嘅講法，並唔係現場。

根據post主所講，以下係佢老豆同護士的對話

老豆： 姑娘呀，我屋企人打完針仲係好暈，可唔可以幫手睇下再點跟進？
護士：陳方安生係立法會都係暈六個鐘啦！你暈三個鐘算乜野
老豆：點解你咁講野架？陳方安生係人我屋企人唔係人
老豆：你做咩個個唔講，講陳方安生，你咩意思？
（post 主get 到嘅意思：佢噠陳方安生出黎意思係佢已經做左好耐，陳方安生佢都服侍過，你算咩？）
護士：我唔講陳方安生你咪唔識囉 （護士的意思：人也大粒野都暈6個鐘都冇野，你3個鐘算咩野#我諗應該係掛#）
老豆：你叫咩名，職員編號幾多？我會投訴你
護士：我姓劉，你咪投訴我囉，你又叫咩名呀？

講問阿劉護士長講得你個版本未？
一味剩係叫人放錄音，其實是咪假膠定靠嚇
樓主是咪有錄音，一係你放出嚟，還你清白，如果唔係啲人都會繼續話你講啲唔講啲。

護士長係堅定流？
如果係畀人屈嘅話就唔好等樓主擺錄音
樓主都叫你講自己個版本

樓主認左有啦，不過佢唔放。

上面個護士就叫佢直接放錄音出黎，擺明樓主果邊身有屎，驚放左錄音比連登仔反屌兼起底。

黑色暴雨加公司暈低call白車，全港應該唔多嫁啦，真係上報實有人爆樓主屋企底。

樓主最理想做法係刪埋條錄音再死唔認有，起碼大家都係估估下。

暫時：

段錄音有合理懷疑對樓主果邊不利

連登仔請保持距離

都唔好諗住cut完放出黎，屌多鑊甘

係咪我眼殘幾時認㗎
#742見樓主話無錄音嘅

工作環境好 人咪心情好咪對pt 都好啲

係囉 樓主都冇認有錄音

其實抽血係睇到有冇肝癌 雖然唔係最準
肝硬化定肝癌？

樓主咪話左冇錄音
你係想做神探定唔識字
好可疑，成個打手咁jer住樓主，講d佢冇講過嘅嘢嚟呃d唔追po嘅人

假膠咪出黎呃飯食啦

呢d環境一係就拍片啦
點會錄音架

成件事都係樓豬聽佢老豆講，由內容睇到全撚部都係對自己有利既對答。
講真由問到人地用陳方安生之間既對話全部都冇，都係果句無啦啦同你講陳方安生？你情緒冇失控冇講粗口，人地會call保安？
唔知樓豬定護士有問題，因為只得一個講
投訴邊個唔識？就算有投訴信又點，醫院都只係當回覆，唔代表你老豆冇錯

推
呢個post唔好俾佢就咁完呀

樓主report左巴打有心可以一齊等，到時真相大白

我呀婆有次跌親頭暈以為冇乜嘢俾人耍走左
點知後來愈嚟愈呆，一check原來半中風 就係同上次跌親有關

同意
好想知真相

冇潛到佢出左院啦

醫院係咪真係可以拍片影相架？

咁其實你有無錄到音

留住你一家梗係串串貢啦， 頭暈倒call白車

追post la

呢個回覆係咩事

我都試過
果陣呀公入院做完腦手術
我同屋企人去探佢
d護士幾個圍埋傾計細聲講大聲笑唔知想點
我婆走去問佢野 野都未問完個護士就行開左
真係 做乜撚野姐

我真係唔信無啦啦call實Q

利申：醫院翻工，無乜點見過醫生護士call

「你邊句見到我有講過我有錄音？」
樓主講咗呢句咋，無正面回應過有定無喎！

同意
樓主正面回應下
有嘅不妨post出嚟

其實要交代嘅已經講曬啦要俾PRO嘅野都俾曬，當時咁多人見到，真相好快水落石出大家不妨等下PRO嘅回應，或者睇下呢位潛水嘅劉護士有啲咩解釋，當時又有幾危險到要call保安

其實你係咪有錄音但又唔放上嚟？
你咁樣好難相信你唔係隱瞞緊啲野喎！

HA secret 放啦

有冇人入咗HA Secret？
有冇當時嘅護士有出聲講下
我覺得當時在場嘅人，有入咗呢個post睇

唔明點解咁都唔肯答

絕對冇野隱瞞，其實一路唔回應錄音係因為當時我老豆並冇錄音，但係劉護士一直追住段錄音唔放，又唔肯講自己版本而家潛埋水，好似好驚我有錄音佢冇得亂講咁不過而家話你聽都唔緊要，有cctv有人證，所以冇錄音唔係一個問題
你要反咬搬弄是非揾打手我唔care, 反正6個星期後出report，巴打們再決定邊個啱都未遲，費時你地又要怕炒車又要估估下

唔係話唔信你，但我係問你本人有無錄音，唔係問你老豆有無錄音呀？
咁其實你本人帶無錄音呢？

當時有兩個實習護士在場不過新人未必夠膽督老屎忽

我當時不在現場有乜可能錄到音

屌我都係等report算，近排連登咁多疑
一邊又唔肯講自己版本唔知淆乜春
冇鳩都冇口同鼻呦

send左去啦，不過HA secret仲未po

等report啦ching

我碌返上去睇到了
一邊等報告，一邊等劉護士長講埋佢個版本

圖呢屌你

Push

我都想知
你本人有冇錄音？

前面講左啦本人唔係現場

不過就算你係將你老豆講你知嘅野全部寫出嚟都好，都唔能夠排除你老豆對你有隱瞞喎，護士講陳方安生係九唔搭八加串架喇，但你老豆同你嘈嗰陣，你又唔喺現場，所以真係唔知你老豆同人講過啲乜，佢未必有將佢所講嘅一字一句全部話你知架。

lm

根本冇人知條友係咪真係「劉護士長」

以前d制服護士長就膊頭紅色邊，
而家d深藍色制服 白褲 點分普通護士定護士長？

護士長唔係白袍紅邊咩

樓主係#442 話果個護士係著深藍色制服

有講
普通護士就禁串

樓豬 講野刪頭刪尾 有料就放錄音

咁究竟當初點解會話人地係護士長
雖然職級同件事無乜關係
係咪有其他對白刪除左呀

又黎一個打手？

只係見佢咁囂張懷疑佢係護士長姐，從來冇話過佢係

咁即係樓上自稱 劉護士長(sister) 條友假膠啦

佢潛埋水又唔解釋都唔知佢jm9

就當 當時對白係樓豬所講咁 一字一句無刪減
你地拗撬果時有無行上前 去兇人地呀？
行到好埋 唔係正常對話距離呀？
任何一方 覺得自己可能會受到傷害
即使無任何身體接觸 都可能構成普通襲擊

利申 無任何法律背景

有啲護士真係好西，兩年前撞車(俾車撞) 入咗院，當時驚魂未定又成手血咁，威院急症個護士一句得埋黎話：你唔除衫我點同你打針呀，然後就扯我件衫拉我埋去

爆粗就已經可以叫保安

都話左冇連粗口都冇佢如何受傷

冇呀我都想佢解釋下咩原因要call保安，當時情況有幾危險，不過我諗佢而家要向PRO解釋多啲

非探病時間拒絕離開病房都可以

你不如睇清楚件事先衝出黎啦，急症室觀察病房下晝一點幾非咩探病時間

我就睇返咁多頁慢慢回你POST,
老老實實, 佢地係有職員編號但冇人會記呢個編號, 只係HR自己用,
職員只係會知自己身份證no. 同埋331ID,
同埋問人咩number係好冇禮貌, 當人犯? 呢一行好憎人問咩number要投訴, 個個睇劇睇戲睇上腦, 可能都係因為咁個護士就叫保安大返你,
仲有A&E既護士工作服咩職級都係深藍色, 上面寫住護士, 係唔會睇到職級, RN/APN都會係著呢D衫, 當然唔洗落場做野既WM就著得靚靚

其實A&E係戰場黎, 每個A&E都有警察崗位, 叫保安真係好濕碎, 唔係叫警察都已經算係唔想搞大件事, 唔好以為有保安圍你好大件事, 醫院D保安同看更冇咩分別, 係一味人多俾壓力你

影相你自己小心, 一黎醫院範圍內係嚴禁拍照, 因為好多其他病人, 佢地全部都有佢地既私穩權, 你影到病人又公開張相分分鐘被人反告你轉頭

我就做醫院文職既, 我都睇唔過眼好多醫護文員態度都好差, 但病人家屬既態度都受唔少
你可以話醫護係冷血, 但入得醫院既人全部都有病架啦, 你擔心你屋企人係正常, 但如果佢地下下都解釋俾家屬聽詳細個情況, 真係冇咁多時間, 解釋完可能仲要唔明, 第二個家屬聽到佢又會問, 你唔解釋埋又嘈

職員態度唔好你都仲有渠道投訴, 但病人同家屬態度唔好職員只有硬食,
反抗=職員態度唔好=病人同家屬投訴 無限LOOP

咁我想請教下
照你咁講 好小事....啫係d護士慣性call保安？

仲有 職員硬食病人同家人態度唔好 人工唔包㗎咩？同病人或家屬有communication唔屬於工作職責㗎原來？

利申
無睇過HA 想了解多d 等第時唔好得罪班姑娘又call保安招呼我

醫生唔係神, 佢唔會一眼就睇出你有咩問題,
你都識講要去私家左check右check,
公立醫院要知你病情都要左check右check架,
不過私家你俾得錢就乜都幫你做,
公立醫院依家期 最少都排1-2年, 你等到咪check到, 醫生咪睇到囉,
私家下下講錢就實同你做, 公立醫院可以做d乜? 下下排個1年2年既期俾你你又覺得佢hea你
咁點解你唔出去私家check曬驗曬再拎報告返公立睇?
公立醫院睇到你個情況係urgent自然會俾個快期你, 你估真係睇住你死?

私家醫生都係由公立醫院走出去, 唔好講到私家醫生特別勁, 其實都係一個錢字

1) 慣唔慣性call 保安就睇人, 急症室成日有暴力事件, call定都係保障自己

2) 人工唔包? 請問你做邊行, 你分人工又包D乜?

3) 一般家屬有問題都會盡量解答, 但都要睇情況, 呢個年代大把家屬拎住google同醫護"理論", 態度呢d野其實係雙向, 當然樹大有枯枝, 我唔會話個個醫護都冇錯, 實有醫護係一埋牙就落曬閘咁句句頂到你行, 如果你目的係想了解屋企人病情, 呢個護士態度差咪問第二個, A更態度差咪試下問P更既護士, 今日個A更差, 咪問下聽日個A更護士, 呢一行實有D有心做既答到你,
當然你係可以選擇去投訴, 但真係無助成件事... 你可以話咁樣會助長呢D不良風氣, 但當你覺得人地人工要包受氣o個陣, 其實我覺得你同班態度差既醫護人品差唔多

我諗call 實Q 個到 佢係講緊係a&e
普通ward 唔常call 除非對方失控啦
但你呢句「職員硬食病人同家人態度唔好 人工唔包㗎咩？」好有問題喎
你咁講所有服務性行業都要硬食d 西客既態度？
老實講 你比咩態度我 我咪比咩態度你囉
調返轉 如果我無啦啦對你態度差 我都歡迎你投訴
Communication 好重要
如果可以既話 我都想坐低同你慢慢解釋
但係咁樣既nurse:pt 比例下 真係做到？
有時真係唔怪得d nurse 咁趕冇詳細解釋
或者你同佢講完你屋企人點點點 之後佢hea 9 你
不過我相信一個專業既nurse 係識分邊d pt 要睇緊d 做多d, 邊一個位要同家人解釋多d 傾多d 既
如果要expect 有好好既服務態度 咁咪去私家囉

我工作都係對人性質 同護士一樣既 而且我都有屋企人係護士 所以我十分理解當中的辛勞 但佢地既態度同呢個case既姑娘好唔同 我有問家人意見 佢只係話 我對得超我個專業 我態度就唔會差 明白護士PA PAN咁工作 係比正常人作息辛苦 但係好多行業都有自己的辛苦都有枯枝 點解市民對護士要求咁高？因為你既專業 因為你既工作性質係 護理 care係好重要的元素

只係我認為 你做得人工 就要盡職盡責 當中包括對人態度同處理工作壓力 包括工作受氣 無論係你上司定係客既氣 你都一定要學你話齋「硬食」如果真係太唔適合自己 不如就唔好受呢份人工 去受另外d人工 但係受咗人工 有所職責 有所專業 你尊重其他人 同時都係尊重你自己 同你套制服

Ching ho ball

屌佢老味，人工包乜包物，你含開撚唔代表我要含

家人好聲好氣我一定以禮相待

家人郁D就投訴，

Ching ho ball

屌佢老味，人工包乜包物，你含開撚唔代表我要含

家人好聲好氣我一定以禮相待

家人郁D就投訴，咁你慢慢我唔阻你

完全同意
而家d 人成日話well paid for it 人工包埋
難聽過粗口
做人唔好雙重標準先得㗎
人地態度差就屌鳩人
自己態度差就話你人工唔包㗎？

敬業樂業 唔係要你奴性重
只係唔好將你自己工作壓力發洩係其他人身上

以上討論都係針對一D態度差的醫護
有追post都知我有讚過好醫護

我上面o個篇內文都冇話過所有醫護態度都好正確wor,
我都認同自己工作壓力係唔應該發洩係其他人身上, 但人工係唔包呢樣野,
咁唔通擔心屋企人既情緒又應該發洩係醫護人員身上?
你講得出就唔好兜,
我係針對你講o個句"職員硬食病人同家人態度唔好人工唔包㗎咩"

即係你認為 擔心屋企人既情緒係好應該發洩係醫護人員,
喂, 咁你玩曬啦,
不如你又講下你做邊行, 我又講下你份人工包d乜睇下你條氣順唔順啊?

我覺得你屋企人講得好啱
但問心 我真係唔可以話自己下下都可以態度好好
但有禮貌 可以體諒我而家手頭有野做緊等我一下既屋企人 我答到既一定答 做到既一定做
但你都要知道 唔係個個家屬都做到囉
如果學你咁講 下下都要硬食
咁個個都做私家啦

我睇你user name, 係咪又應該講 "做你女朋友係應該包做雞" 啊?

屌你老母啦
咁撚受氣咪唔撚做囉
個世界圍撚住你轉架？！
死護狗

你都係想我咁講姐

呢度太多護士朋友
一講到人工 受氣 同其他行業比較 就覺得好冒犯！

「你著得呢套制服 你就要尊重自己既專業 尊重你自己套制服 ！」

利申 RN

係呀！我當叫雞㗎 雞全部都係雞，女人之嘛

最好制服誘惑
做護雞

私家你以為唔洗受氣咩
私家仲受氣呀 根本無得唔答同搵保安

呢句意思係做私家既正正係要硬食
但私家人工高dd nurse對pt. 既比例又冇咁多
所以佢地client expect 佢地服務好 呢個可以理解
如果公立都做到呢樣野 我咪硬食囉

你講得好o岩架, 你做RN, 咁你做左幾多年呀? 好似仲未見世面咁,

所有野都講情況,
如果病人sudden death, 家人屌你祖宗十八代, 你忍到呢d叫專業,
如果一個病人傷風感冒頭痛, 家人屌你唔優先睇人佢, 你忍到呢d叫奴性,

唔係一句要尊重自己既專業 尊重你自己套制服 就乜撚都要你受

既然你話自己係RN你就自己感受下我講緊乜

屌 真係好撚中point

公立可以唔講態度
但私家工作性質唔同 態度差上頭又唔會撐你
公立有實習醫生好唔野都可以幫輕下

係做呢份工真心預咗
一定有氣受 仲有d NO老屎忽 管理層
無論幾受氣 但我一定唔會俾番氣其他人受 包括client同同事

每個人價值觀都唔同
我只可以答
我會盡我職責去答
而唔好理所當然地去寸人 俾氣人受
包括同事病人病人家屬 好似呢個case個NO咁
呢個係做人態度 同行都可以有好唔同

1) 利申 - 無睇過HA 想了解多d 等第時唔好得罪班姑娘又call保安招呼我

2) 我工作都係對人性質 同護士一樣既 而且我都有屋企人係護士

3) 利申 RN

睇返你D回覆真係

唔係唔講態度
但你唔可以要求我當你客咁服待
你態度差我都仲笑笑口咁對你囉
但基本既態度一定有 唔會無啦啦對你態度差
將自己所受既氣發返落你到囉
如果樓主成件事係真既 我好贊成佢去投訴
呢d 唔抵幫 唔好攞工作忙做藉口
但唔好講到護士係專業 所以含撚係應份 人工包

上得連登 你都認真？
你 d 定我 d

唔係應份 但係事實
全世界唔係圍住我轉㗎嘛
我夠想個個病人家屬體諒㗎
換句話講 無得我唔含

你睇埋我之前d comment 啦
我利申咗 保安 雞 tim啦
認真撚就認真多d啦

利申 醫生保安

我話你知, 我03年上高登D文化都唔撚係咁,
點解咁多人屌90後就係因為多得呢句既始祖"認真你就輸了",
將所有是非黑白一野倒返轉, 以為自己贏左,
令所有價值觀都錯撚曬,

其實講得出呢句面皮真係好撚厚, 不過網上世界就係冇身份, 所以先變成咁,
但我話你知, 呢個社會都係人無恥便無敵, 你遲早會自己感受返

咁你自己含包佢 含得開心d
遲d 廿三條立法 又含
香港警察變公安又含
一直小圈子選舉又含
唔係應份 但係事實
香港係中國㗎嘛
換句過說 無得唔含
香港咪多得你呢d 人囉

係架啦
大部分香港人都係咁 你改變到咩？
你知道含撚唔得咪反抗囉

你29歲啱啱好唔係90後嘛

一早知啦 感受過啦
上得網點會用真身呀

好簡單啫，你話無辨法呢行係咁咪咁

但當有日你自己受番同樣事情，就知每樣野都有前因後果，大家認為唔需要改善呢種情況係常態係合理，可以講係無進步空間

其實好地地點會有打手先
你覺得佢哋係咩人？

香港地，打政府工就要包受氣
都On99，彩佢都傻

on9,制服奴隸

即係

又唔係要你笑

好似上面巴打話齋

有無需要掟藥？

跌親就中風？

呢個post有部分護士覺得咁樣係合理同正常
因為忙

跌親係會有機會中風

其實我屋企人試過突然間有中風病徵
有朝突然失憶對近2日發生嘅嘢完全唔記得
我同佢去QE急症，當日好多人
但啲醫生護士都好好

又有次屋企人入院要插胃喉
我去問病情，個護士唔可以俾我睇排板，不過就講返俾我知大約咩事

我想講主要原因係我真係識少少medical嘢(唔係醫生護士)
本身佢地啲醫護人員抗拒同大部分病人家屬解釋咁多係因為佢地根本唔明
但如果有個家屬佢地知道係聽得明嘅
大部分都好願意解釋，甚至傾吓點樣做好啲

平時留意多啲新聞報紙一啲普通醫學常識
你唔會知有邊一日原來可以救到你屋企人一命

你早講嘛我又唔係護士，點知原來佢串完我老豆大家坳撬兩句，call保安好細件事佢仲反而可以搞大件事報警嘅
講翻清楚，我老豆冇係醫院影任何人相。仲有我前面已經講左，我老豆係正常語氣咁問佢，冇話要求佢好似對皇帝咁好態度答，只係佢正常語氣答一句佢唔知或者問醫生，或者佢hea答都可以接受，但係我真係唔覺得佢咁串翻病人家屬係合理回答

你估下

之後去左私家醫院check, 醫生話嗰次跌親令到腦微絲血管爆遲左醫就令motor control centre出事佢咁講我咁聽la

求教 點解有機會？我上網睇大約中風有兩種 一種腦爆血管所致 一種阻塞性
跌親會令腦出血而中風？咁啲中風徵狀唔會即係出現嘅咩？點會兩個月後先中風？

其實都唔係政府工囉

都幾撚好笑
之後會唔會利申WM DOM

依家唔係用唔用真身
係你扮局內人鳩up 危言聳聽
收撚皮啦

班醫務人員d講野技巧同人情世故真係幾差

我會考bio攞b，bio無教治療既野，咪吹水

最怕d人做緊某一行業，就當自己果行既野當係全世界既常識，當其他人唔識時就巴巴閉鬧人，呢d咪唔識做人囉

其實調返轉中左風令到個人冇力先跌親嘅機會大啲

報警搞大佢呀嘛

g持

update

你咁講咪盞搞到個個上google望兩望就當自己咩都識
懶醒都算 仲要咩都challenge一餐 完全建立唔到醫患互信關係
我寧願你咩都唔知 等我逐樣慢慢解釋你聽

人地搵PRO駛走你咋
遲下咪有份筆錄版嘅會面紀錄擺係護士站畀人笑下
利申 年中畀人投訴過五六次

上埋ha secrets喇喎巴打

咁係制度垃圾，唔係樓主錯，所以先支持點都煲爆佢

仲PUSH緊

啱啱係secret見到, 原來真係post左出黎,隔左咁耐,搵左PRO未?

投訴回覆未？搞成點？

跟進